{
 "(The windows may automatically close once the login is successful.)": "(一旦登录成功,窗口可能会自动关闭.)",
 "- Discord Presence (+ BloxstrapRPC support)": "- 不一致的存在（+ Bloxstraprpc支持）",
 "- Discord Webhooks": "- Discord 网络钩子",
 "- FPS Cap -": "-fps帽 -",
 "- Mod Scripts": "- Mod脚本",
 "- Multiple Instances": "- 多个实例",
 "- Roblox FPS Unlocker -": "- Roblox Fps解锁器 -",
 "- Roblox Vulkan Rendering -": "- Roblox Vulkan渲染 -",
 "- Server Locations": "- 服务器位置",
 "--- Activity Tracking ---": "--- 活动跟踪 ---",
 "--- Admin Permissions Not Required ---": "--- 不需要管理权限 ---",
 "--- Attention Needed! ---": "--- 需要注意！ ---",
 "--- Bootstrap Settings ---": "--- 引导设置 ---",
 "--- Checking for Bootstrap Updates ---": "--- 检查Bootstrap更新 ---",
 "--- Checking for Roblox Studio Updates ---": "--- 检查Roblox Studio更新 ---",
 "--- Checking for Roblox Updates ---": "--- 检查Roblox更新 ---",
 "--- Clear All OrangeBlox Logs ---": "--- 清除所有橙色日志 ---",
 "--- Clear All Roblox Logs ---": "--- 清除所有roblox日志 ---",
 "--- Clear All Unneeded Files ---": "--- 清除所有不需要的文件 ---",
 "--- Clear App Locks ---": "--- 清除应用锁 ---",
 "--- Clear Bootstrap Images ---": "--- 清除引导图像 ---",
 "--- Clear Downloaded Roblox Files ---": "--- 清晰下载的roblox文件 ---",
 "--- Clear Python Cache ---": "--- 清除python缓存 ---",
 "--- Clear Roblox Installers ---": "--- 清除roblox安装程序 ---",
 "--- Clear Temporary Storage ---": "--- 清除临时存储 ---",
 "--- Clear Unneeded Mods ---": "--- 明确不需要的mod ---",
 "--- Connect to Existing Roblox ---": "--- 连接到现有的Roblox ---",
 "--- Connect to Existing Roblox Studio ---": "--- 连接到现有的Roblox Studio ---",
 "--- Continue to Roblox ---": "--- 继续roblox ---",
 "--- Continue to Roblox Studio ---": "--- 继续去Roblox Studio ---",
 "--- Credits ---": "--- 学分 ---",
 "--- Custom Disconnect Message ---": "--- 自定义断开消息 ---",
 "--- Custom Fast Flags ---": "--- 自定义快速标志 ---",
 "--- Debugging ---": "--- 调试 ---",
 "--- Default to Select Tool ---": "--- 默认用于选择工具 ---",
 "--- Disable Ads ---": "--- 禁用广告 ---",
 "--- Disable Foundation Mode ---": "--- 禁用基础模式 ---",
 "--- Disable Full Screen Title Bar ---": "--- 禁用全屏标题栏 ---",
 "--- Disable Highlights ---": "--- 禁用亮点 ---",
 "--- Disable In-Game Chat ---": "--- 禁用游戏中聊天 ---",
 "--- Disable In-Game Purchases ---": "--- 禁用游戏内购买 ---",
 "--- Disable Voice Chat ---": "--- 禁用语音聊天 ---",
 "--- Display FPS ---": "--- 显示FPS ---",
 "--- Enable Assistant Code Generation ---": "--- 启用助理代码生成 ---",
 "--- Enable Developer Tools ---": "--- 启用开发人员工具 ---",
 "--- Enable Freecam ---": "--- 启用FreeCam ---",
 "--- Enable Materials Generator ---": "--- 启用材料生成器 ---",
 "--- Enable Multi Select ---": "--- 启用多选择 ---",
 "--- Enable New Camera Controls ---": "--- 启用新的相机控件 ---",
 "--- Enable New Genre System Under Making ---": "--- 在制造中启用新类型系统 ---",
 "--- Enable Old Explorer ---": "--- 启用旧探险家 ---",
 "--- Enable Ragdoll Death Animation ---": "--- 启用ragdoll死亡动画 ---",
 "--- Enable Red Text Font ---": "--- 启用红色文本字体 ---",
 "--- End All Roblox Instances ---": "--- 结束所有roblox实例 ---",
 "--- End All Roblox Studio Instances ---": "--- 结束所有Roblox Studio实例 ---",
 "--- FPS Unlocker ---": "--- FPS解锁者 ---",
 "--- Fast Flags Installer ---": "--- 快速标志安装程序 ---",
 "--- Final Touches ---": "--- 最终触摸 ---",
 "--- Global Setting Modifications ---": "--- 全局设置修改 ---",
 "--- Hello Bootstrap User! ---": "--- Hello Bootstrap用户！ ---",
 "--- Hello Robloxian! ---": "--- 您好Robloxian！ ---",
 "--- Hide Internet Disconnect Message ---": "--- 隐藏互联网断开消息 ---",
 "--- Hide UI ---": "--- 隐藏UI ---",
 "--- Important Information ---": "--- 重要信息 ---",
 "--- Increase Max Assets Loading ---": "--- 增加最大资产加载 ---",
 "--- Install Required! ---": "--- 需要安装！ ---",
 "--- Installation Mode ---": "--- 安装模式 ---",
 "--- Installation Ready! ---": "--- 准备就绪！ ---",
 "--- Installing Latest Roblox Studio Version ---": "--- 安装最新的Roblox Studio版本 ---",
 "--- Installing Latest Roblox Version ---": "--- 安装最新的Roblox版本 ---",
 "--- Installing Python Modules ---": "--- 安装Python模块 ---",
 "--- Installing Roblox ---": "--- 安装Roblox ---",
 "--- Installing Roblox Studio to Bootstrap ---": "--- 将Roblox Studio安装到Bootstrap ---",
 "--- Installing Roblox to Bootstrap ---": "--- 将Roblox安装到引导程序 ---",
 "--- Lighting Mode ---": "--- 照明模式 ---",
 "--- Limit Videos Playing ---": "--- 限制播放视频 ---",
 "--- Main Menu ---": "--- 主菜单 ---",
 "--- Mods Manager ---": "--- Mods经理 ---",
 "--- Multiple Instances ---": "--- 多个实例 ---",
 "--- New Bootstrap Update ---": "--- 新的Bootstrap更新 ---",
 "--- OrangeBlox Backup Assistant ---": "--- Orangeblox备用助手 ---",
 "--- Pre-Rendering ---": "--- 预先渲染 ---",
 "--- Preparing Roblox ---": "--- 准备roblox ---",
 "--- Preparing Roblox Studio ---": "--- 准备Roblox Studio ---",
 "--- Python Update Required ---": "--- 需要更新Python ---",
 "--- Quick Connect ---": "--- 快速连接 ---",
 "--- Redirecting to Roblox Studio! ---": "--- 重定向到Roblox Studio！ ---",
 "--- Redirecting to Roblox! ---": "--- 重定向到Roblox！ ---",
 "--- Reinstall Roblox ---": "--- 重新安装roblox ---",
 "--- Reinstalling Roblox ---": "--- 重新安装Roblox ---",
 "--- Rendering Mode ---": "--- 渲染模式 ---",
 "--- Replace Charts ---": "--- 替换图表 ---",
 "--- Roblox Installer Options ---": "--- Roblox安装程序选项 ---",
 "--- Roblox Link Shortcuts ---": "--- Roblox链接快捷方式 ---",
 "--- Roblox Settings ---": "--- Roblox设置 ---",
 "--- Roblox Studio Permission ---": "--- Roblox Studio许可 ---",
 "--- Run OrangeBlox Installer ---": "--- 运行Orangeblox安装程序 ---",
 "--- Running Roblox ---": "--- 运行roblox ---",
 "--- Running Roblox Studio ---": "--- 经营Roblox Studio ---",
 "--- Running Roblox(*) ---": "--- 运行Roblox（*） ---",
 "--- Saving Ready! ---": "--- 准备就绪！ ---",
 "--- Select Link Shortcut ---": "--- 选择链接快捷方式 ---",
 "--- Select Option ---": "--- 选择选项 ---",
 "--- Settings ---": "--- 设置 ---",
 "--- Setup Information ---": "--- 设置信息 ---",
 "--- Step 1 ---": "--- 步骤1 ---",
 "--- Step 2 ---": "--- 步骤2 ---",
 "--- Step 3 ---": "--- 步骤3 ---",
 "--- Step 4 ---": "--- 步骤4 ---",
 "--- Step 5 ---": "--- 步骤5 ---",
 "--- Step 6 ---": "--- 步骤6 ---",
 "--- Sync from Configuration ---": "--- 配置同步 ---",
 "--- Sync to Configuration ---": "--- 与配置同步 ---",
 "--- Template ---": "--- 模板 ---",
 "--- Texture Quality ---": "--- 纹理质量 ---",
 "--- Tutorial ---": "--- 教程 ---",
 "--- Uninstall Roblox ---": "--- 卸载Roblox ---",
 "--- Unknown URL ---": "--- 未知URL ---",
 "--- Verified Badge ---": "--- 经过验证的徽章 ---",
 "--- Waiting for Internet ---": "--- 等待互联网 ---",
 "--- Mod Script Settings ---": "--- Mod脚本设置 ---",
 "--- Unfriended Friends ---": "--- 无朋友朋友 ---",
 "--- Update to Python (*) ---": "--- 更新到Python（*） ---",
 "--- Info #(*) ---": "--- Info＃（*） ---",
 "--- Installer ---": "--- 安装程序 ---",
 "--- Remove Automatically Translated ---": "--- 删除自动翻译 ---",
 "--- Updater ---": "--- 更新程序 ---",
 "0 Bytes": "0字节",
 "1. Made by (*)@EfazDev 🍊(*)": "1.由(*)@EfazDev🍊(*)",
 "1. Make sure all currently open instances are fully loaded in a game before going to an another account.": "1.确保在进入另一个帐户之前,将当前的所有开放实例都充满了..",
 "2. If you get teleported or kicked out, you may teleport into the current logged in Roblox account stored which may be the last logged in account.": "2.如果您被传送或踢出去,则可以传送到存储的Roblox帐户中的当前登录,这可能是帐户中的最后登录..",
 "2. Old Player Sounds and Cursors were sourced from (*)Bloxstrap 🎮 (https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)(*)": "2.旧播放器的声音和光标来自(*)Bloxstrap🎮(https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)(*)",
 "3. After Roblox versions 0.677+, Roblox has issued a new patch on multi-instancing that closes Roblox after a certain unknown time.": "3.在Roblox版本0.677+之后,Roblox发布了一个有关多稳定性的新补丁,该补丁在一定的未知时间后关闭了Roblox..",
 "3. Avatar Editor Maps were from (*)Mielesgames's Map Files 🗺️ (https://github.com/Mielesgames/RobloxAvatarEditorMaps)(*) slightly edited to be usable for the current version of Roblox (as of the time of writing this)": "3.头像编辑器地图来自(*)MieleSgames的地图文件🗺️(https://github.com/mielesgames/RobloxavatredItormaps)xtrormaps)>)",
 "4. Multi-Instances may be deflicted depending if one of your accounts are assigned to a different Roblox version.": "4.可以根据您的一个帐户之一分配给其他Roblox版本来偏元..",
 "4. The Kliko's Mod Tool Mod Script was edited and made from (*)Kliko's Mod Tool and Kliko's modloader 🎮 (https://github.com/klikos-modloader/klikos-modloader)(*)": "4.编辑了Kliko的Mod Mod Mod脚本,并根据(*)Kliko的Mod Tool和Kliko的Modloader🎮(https://github.com/klikos.com/klikos-Modloader/klikos-Modloader)(https://github.com/",
 "5. Python Module Creators:": "5.python模块创建者:",
 "6. The logo of OrangeBlox was made thanks of (*)@CabledRblx 🦆(*). Thanks :)": "6.感谢(*)@CabledRblx🦆(*)的橙色徽标.谢谢:)",
 "7. Server Locations was made thanks to (*)ipinfo.io 🌐(*) as it wouldn't be possible to convert ip addresses without them!": "7.由于(*)ipinfo.io🌐(*),服务器位置是不可能的,因为没有它们就无法转换IP地址!",
 "Access to editing FFlags settings was disabled by file. Please try again later!": "通过文件禁用了对FFlagS设置的访问.请稍后再试!",
 "Access to editing Mods was disabled by file. Please try again later!": "通过文件禁用了对编辑Mod的访问.请稍后再试!",
 "Access to editing Settings was disabled by file. Please try again later!": "通过文件禁用对编辑设置的访问.请稍后再试!",
 "Access to using Link Shortcuts was disabled by file. Please try again later!": "通过文件禁用使用链接快捷方式.请稍后再试!",
 "Activity Tracking is not enabled.": "活动跟踪未启用..",
 "Additionally, if you do meet with an option with a *, this means that any input will result with that option.": "此外,如果您确实与a *相遇,则意味着该选项的任何输入都将导致任何输入..",
 "Additionally, you can use the Reinstall Roblox option in the settings menu to prevent uninstalling this.": "此外,您可以在\"设置\"菜单中使用重新安装Roblox选项,以防止卸载此内容..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox Studio update checks.": "此外,您可以输入\" A\"以自动确定或\" D\",以禁用Roblox Studio更新检查..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox update checks.": "此外,您可以输入\" A\"以自动确定或\" D\"以禁用Roblox更新检查..",
 "Alright now, last question, select carefully!": "好吧,现在,最后一个问题,仔细选择!",
 "Alright! After that, we can now start with studio specific flags!": "好吧!之后,我们现在可以从工作室特定的标志开始!",
 "Alright! So, we will start with flags that are available for the Roblox player to be run in the playtest window!": "好吧!因此,我们将从可以在Playtest窗口中运行的Roblox播放器的标志开始!",
 "Alright, it's your choice! In order to reselect, please restart setup!": "好吧,这是您的选择!为了重新选择,请重新启动设置!",
 "Alright, now that you have read all the needed information, let's get started! First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "好吧,既然您已经阅读了所有所需的信息,那么让我们开始吧!首先,重要的是要了解选择的工作原理..",
 "An OrangeBlox instance already exists in this folder!": "该文件夹中已经存在橙色实例!",
 "An existing Roblox Window is currently open. Would you like to restart it in order for changes to take effect? (y/n)": "现有的Roblox窗口当前打开.您想重新启动它以进行更改生效吗? (y/n)",
 "And now you're ready on how to navigate! You will have to repeat this again once you install it but at least you know how to do it!": "现在,您已经准备好如何导航了!安装后,您将不得不再次重复此操作,但至少您知道该怎么做!",
 "Anyway, here's some questions to answer regarding the install.": "无论如何,这里有一些有关安装的问题..",
 "Anyways, welcome to step 4! Here, you can select your settings!": "无论如何,欢迎步骤4!在这里,您可以选择您的设置!",
 "Applying Mods..": "应用Mod..",
 "Archiving Backup..": "存档备份..",
 "Are you sure you want to backup bootstrap data? This will save to a new file called Backup.obx (y/n)": "您确定要备份引导数据吗?这将保存到一个名为backup.obx(y/n)的新文件",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox Studio instances? (y/n)": "您确定要结束当前所有开放Roblox Studio实例吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox instances? (y/n)": "您确定要结束当前所有开放的Roblox实例吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "您确定要完全重新安装Roblox并删除用户数据吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox? (y/n)": "您确定要完全重新安装Roblox吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox Studio? (y/n)": "您确定要重新安装Roblox Studio吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox? (y/n)": "您确定要重新安装Roblox吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox Studio? (y/n)": "您确定要重新安装香草Roblox Studio吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox? (y/n)": "您确定要重新安装Vanilla Roblox吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to repair/reinstall the bootstrap? (y/n)": "您确定要维修/重新安装引导程序吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to reset ALL Mod Script Configurations? This may cause damage to the scripts if run. (y/n)": "您确定要重置所有Mod脚本配置吗?如果运行,这可能会损坏脚本. (y/n)",
 "Are you sure you want to restore your OrangeBlox files using the following OrangeBlox file?": "您确定要使用以下OrangeBlox文件还原橙色文件吗?",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer from installation folder?": "您确定要从安装文件夹运行OrangeBlox安装程序吗?",
 "Are you sure you want to uninstall OrangeBlox from your system? (This will remove the app from your system and reinstall Roblox.) (y/n)": "您确定要从系统中卸载OrangeBlox吗? (这将从您的系统中删除应用程序并重新安装Roblox.)(y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox Studio from OrangeBlox? (y/n)": "您确定要从OrangeBlox卸载Roblox Studio吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "您确定要卸载Roblox并删除用户数据吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox? (y/n)": "您确定要卸载Roblox吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox Studio from your system? (y/n)": "您确定要从系统中卸载香草Roblox Studio吗? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox from your system? (y/n)": "您确定要从系统中卸载香草Roblox吗? (y/n)",
 "Are you sure you would like to continue through downloading OrangeBlox installer? (y/n)": "您确定要继续下载OrangeBlox安装程序吗? (y/n)",
 "Are you sure you would like to save these FFlags in the bootstrap system? (y/n)": "您确定要将这些FFlag保存在Bootstrap系统中吗? (y/n)",
 "As of some updates from Roblox, some FFlags may not work in the future. Other functions such as Roblox Opening and Activity Tracking is still available from this module.": "在Roblox的一些更新之后,将来有些FFlag可能无法使用.该模块仍然可以使用其他功能,例如Roblox开放和活动跟踪..",
 "Attempting Resign! Please wait!": "尝试重新签名!请稍候!",
 "Aw, well, better next time! (..maybe)": "噢,下次更好! (..或许)",
 "Backup Folder already exists!": "备份文件夹已经存在!",
 "Before we continue to installing, you must follow this guide on how to navigate, so you can use for when you're using the bootstrap!": "在我们继续安装之前,您必须遵循有关如何导航的指南,以便在使用Bootstrap时使用!",
 "Before we get started, there's some information that may be needed to know.": "在开始之前,可能需要了解一些信息..",
 "Bloxstrap RPC Changed": "BloxstrapRPC更改",
 "Bloxstrap SDK requested!": "请求Bloxstrap SDK!",
 "Bootstrap Installer failed.": "Bootstrap安装程序失败..",
 "Bootstrap Launch Failed: App is not installed.": "Bootstrap启动失败:未安装应用程序..",
 "Bootstrap Sync is not supported since the original unextracted directory is not found.": "由于找不到原始未提取目录,因此不支持引导同步..",
 "Bootstrap window has been closed successfully! You may close this window normally!": "Bootstrap窗口已成功关闭!您可以正常关闭此窗口!",
 "Builder Sans are already being used!": "建筑商san已经被使用了!",
 "But before, prepare yourself your Roblox User ID (if you're not currently logged in). It will be used for some settings depending on what you select.": "但是以前,请准备自己的Roblox用户ID(如果您当前尚未登录).根据您选择的内容,它将用于某些设置..",
 "But, it may be best to prevent the log out issue.": "但是,最好防止注销问题..",
 "Canceled Clearing Operation.": "取消清算操作..",
 "Changing App Shortcuts Icon..": "更改应用程序快捷方式图标..",
 "Changing Brand Images..": "改变品牌图像..",
 "Changing Current App Icon..": "更改当前应用图标..",
 "Changing Current Avatar Editor to Original Avatar Background..": "将当前的头像编辑器更改为原始的头像背景..",
 "Changing Current Avatar Editor to Set Avatar Background..": "更改当前的头像编辑器以设置化身背景..",
 "Changing Current Cursor to Original Cursor..": "将电流光标更改为原始光标..",
 "Changing Current Cursor to Set Cursor..": "更改当前光标以设置光标..",
 "Changing Current Death Sound to Original Sound Files..": "将当前的死亡声音更改为原始声音文件..",
 "Changing Current Player Sounds to Set Sound Files..": "更改当前播放器的声音以设置声音文件..",
 "Changing Font Files..": "更改字体文件..",
 "Channel may not exist. Please try again or use LIVE!": "渠道可能不存在.请重试或实时使用!",
 "Checking for Code Signatures..": "检查代码签名..",
 "Clang++ is required to be installed on your Mac in order to use.": "需要在Mac上安装Clang ++才能使用..",
 "Cleaning App..": "清洁应用程序..",
 "Cleaning up files..": "清理文件..",
 "Cleaning up..": "清理..",
 "Clearing App Frameworks..": "清除应用程序框架..",
 "Clearing Bootstrap App..": "清除引导应用程序..",
 "Clearing Logs canceled.": "清除日志已取消..",
 "Clearing Logs failed.": "清除日志失败..",
 "Clearing app locks canceled.": "清除应用程序锁已取消..",
 "Clearing bootstrap images canceled.": "清除引导图像已取消..",
 "Clearing cache canceled.": "清除缓存已取消..",
 "Clearing files canceled.": "清除文件已取消..",
 "Clearing installers canceled.": "清算安装程序已取消..",
 "Clearing mods canceled.": "清除Mod被取消..",
 "Closing OrangeBlox executable in order to install EXE file..": "关闭OrangeBlox可执行文件以安装EXE文件..",
 "Closing Reason": "关闭原因",
 "Closing settings..": "关闭设置..",
 "Code-signing is valid for use!": "代码签名有效使用!",
 "Color Key: (*)[Extreme](*) (*)[Dangerous](*) (*)[Caution](*) (*)[Warning](*) (*)[Normal](*)": "颜色键:(*)[Extreme](*)(*)[危险](*)(*)[谨慎](*)(*)(*)[警告](*)(*)(*)[正常](*)(*)",
 "Combinations for hiding:": "隐藏的组合:",
 "Command+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "命令+shift+b =切换BillboardGuis和SurfaceGuis",
 "Command+Shift+C = Toggles PlayerGui": "命令+shift+c =切换PlayerGui",
 "Command+Shift+G = Toggles CoreGui": "命令+shift+g = Toggles CoreGui",
 "Command+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "命令+shift+n =切换出现在玩家上方的GUI",
 "Configurating App Data..": "配置应用程序数据..",
 "Confirm the shortcut below? (y/n)": "确认下面的快捷方式? (y/n)",
 "Congrats! You completed the first step!": "恭喜!您完成了第一步!",
 "Connected Game": "连接的游戏",
 "Connected PID": "连接的pid",
 "Connected to Roblox Instance from log file for Activity Tracking!": "从日志文件连接到Roblox实例,以进行活动跟踪!",
 "Console Log": "控制台日志",
 "Continuing to next stage!": "继续到下一阶段!",
 "Converting Fast Flags..": "转换快速标志..",
 "Converting Mod Modes to Mods..": "将Mod模式转换为Mod..",
 "Converting Old Avatar Maps..": "转换旧的头像地图..",
 "Converting Old Death Sounds..": "转换旧的死亡声音..",
 "Copying AvatarEditorMaps..": "复制AvatarEditorMaps..",
 "Copying Configuration.json..": "复制configuration.json..",
 "Copying Cursors..": "复制光标..",
 "Copying DeathSounds..": "复制死亡节目..",
 "Copying EfazRobloxBootstrap App..": "复制efazRobloxbootstrap应用程序..",
 "Copying Main Resources..": "复制主要资源..",
 "Copying Mods..": "复制Mod..",
 "Copying PlayerSounds..": "复制玩家..",
 "Copying RobloxBrand..": "复制RobloxBrand..",
 "Copying RobloxStudioBrand..": "复制RobloxStudioBrand..",
 "Creating ClientSettings folder..": "创建客户端文件夹..",
 "Creating Metadata..": "创建元数据..",
 "Creating paths..": "创建路径..",
 "Ctrl+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "Ctrl+Shift+B =切换BillboardGuis和SurfaceGuis",
 "Ctrl+Shift+C = Toggles PlayerGui": "Ctrl+shift+c =切换PlayerGui",
 "Ctrl+Shift+G = Toggles CoreGui": "Ctrl+shift+g = Toggles CoreGui",
 "Ctrl+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "Ctrl+shift+n =切换出现在玩家上方的GUI",
 "DONE!": "完毕!",
 "Debug Window Mode is now enabled! Now when clicking the taskbar icon, it will show this window instead of going to the terminal directly.": "现在启用了调试窗口模式!现在,在单击任务栏图标时,它将显示此窗口,而不是直接进入终端..",
 "Depending on your OS (Windows or macOS), you may be able to select Allow for features like Server Locations to work!": "根据您的操作系统(Windows或macOS),您可以选择允许服务器位置工作的功能!",
 "Details": "细节",
 "Determining System OS..": "确定系统操作系统..",
 "Directory is not valid.": "目录无效..",
 "Directory is unable to be asked for. Disabled voice chat recording.": "目录无法被要求.禁用语音聊天记录..",
 "Disabled limit due to invalid prompt.": "由于无效提示,禁用限制..",
 "Disabling mods..": "禁用Mod..",
 "Disconnected Game": "断开的游戏",
 "Disconnected PID": "断开的pid",
 "Disconnected from": "已断开连接",
 "Discord RPC Session may be broken. Loop has been broken.": "Discord RPC会话可能会被打破.循环已经打破了..",
 "Do you want to install OrangeBlox into your system? (y/n)": "您想在系统中安装OrangeBlox吗? (y/n)",
 "Do you want to update OrangeBlox? (This will reupdate all files based on this Installation folder.) (y/n)": "您想更新OrangeBlox吗? (这将根据此安装文件夹重新填充所有文件.)(y/n)",
 "Done! Roblox Studio is ready!": "完毕! Roblox Studio已经准备好了!",
 "Done! Roblox is ready!": "完毕! Roblox准备好了!",
 "Download Success! Extracting ZIP now!": "下载成功!立即提取拉链!",
 "Downloading Latest Version of OrangeBlox..": "下载最新版本的OrangeBlox..",
 "Downloading ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "下载zip文件失败.您想在不更新的情况下继续进行Roblox吗? (y/n)",
 "Downloading latest version..": "下载最新版本..",
 "Edit Link": "编辑链接",
 "Edit Now!": "立即编辑!",
 "Editing Roblox Info.plist..": "编辑Roblox Info.plist..",
 "Editing Roblox Studio Info.plist..": "编辑Roblox Studio Info.plist..",
 "Enabled Multiple Instances!": "启用了多个实例!",
 "Ending Bootstrap..": "结束bootstrap..",
 "Ending OrangeBlox.exe in order to uninstall..": "结束OrangeBlox.exe,以卸载..",
 "Ending Roblox Instances..": "结束Roblox实例..",
 "Ending Roblox Studio Instances..": "结束Roblox Studio实例..",
 "Ending installation..": "结束安装..",
 "Enter Key Name: ": "输入密钥名称:",
 "Enter Key Value: ": "输入密钥值:",
 "Enter a Group ID that you're currently in so this flag can work:": "输入您当前中的组id,以便此标志可以工作:",
 "Enter an amount of GUI apps that can be allowed.": "输入可以允许的gui应用程序..",
 "Enter the Disconnect Message below:": "输入下面的断开消息:",
 "Enter the FPS cap to install on your client. (Leave blank for no cap)": "输入fps帽以在您的客户端上安装. (留空无上限)",
 "Enter the amount of assets you would like to load at the same time:": "输入您要同时加载的资产数量:",
 "Enter the key to be defined for this shortcut, this will be used for a url scheme: ": "输入此快捷方式定义的密钥,这将用于url方案:",
 "Enter the name to use for the shortcut: ": "输入用于快捷方式的名称:",
 "Enter the url to use for the shortcut (starts with \"roblox:\" or \"roblox-player:\" or \"roblox-studio:\" or \"roblox-studio-auth:\"): ": "输入用于快捷方式的URL(以\" roblox:\"或\" roblox-player:\"或\" roblox-studio:\"或\" roblox-studio-auth:\"):",
 "Enter your Discord User ID to ping you when a new notification is made (you will need Discord Developer Mode enabled in order to copy):": "在进行新通知时,输入您的Discord用户ID ping您(您需要启用Discord Developer模式才能复制):",
 "Exiting Global Settings Menu..": "退出全局设置菜单..",
 "Exiting Mods Manager..": "退出Mods经理..",
 "Extending Changes to Installation Folder..": "扩展对安装文件夹的更改..",
 "Extracted successfully! Installing Files!": "提取成功!正在安装文件!",
 "Extracting ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "提取zip文件失败.您想在不更新的情况下继续进行Roblox吗? (y/n)",
 "FFlag Settings was not saved!": "FFlag设置没有保存!",
 "FLAGS MAY BREAK YOUR ROBLOX INSTALLATION. PLEASE MAKE SURE TO BE CAREFUL OF WHAT YOU PUT HERE!": "标志可能会破坏您的Roblox安装.请确保小心您放在这里的内容!",
 "Failed to activate Terminal window.": "无法激活终端窗口..",
 "Failed to get server information: IP Request Rejected.": "无法获取服务器信息:拒绝ip请求..",
 "Failed to get server information: IP Request resulted with no information.": "无法获取服务器信息:ip请求未产生任何信息..",
 "Fetching App Folder..": "获取应用程序文件夹..",
 "File was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "文件无法被要求.禁用生成Mod..",
 "Finalizing App Branding..": "最终确定应用品牌..",
 "Finalizing XML Tree..": "最终确定xml树..",
 "Finding Python Executable..": "查找Python可执行..",
 "Finding app..": "查找应用程序..",
 "Finished transferring! Deleting backup data..": "完成转移!删除备份数据..",
 "Finished transferring! Deleting repair data..": "完成转移!删除维修数据..",
 "First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "首先,重要的是要了解选择的工作原理..",
 "For Vector2 values, input in this format: (x,y)": "对于vector2值,以这种格式输入:(x,y)",
 "For Windows, it is required to use Microsoft Visual Code 2022 compilation for using Nuitka.": "对于Windows,需要使用Microsoft Visual Code 2022汇编来使用Nuitka..",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C! Ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "例如,Windows Defender可以使用Win32/Wacapew.c检测OrangeBlox! ML.您可能需要通过反病毒授权该应用程序或直接构建应用程序以允许使用..",
 "For example, it may ask you to allow access to the Roblox app files or allow access to a Terminal. Please put it in always allow in order to allow OrangeBlox to function properly!": "例如,它可能要求您允许访问Roblox应用程序文件或允许访问终端.请始终允许将其放入,以便允许OrangeBlox正常运行!",
 "For macOS users, it is suggested to install Xcode Command Line Tools from the official Apple website.": "对于macOS用户,建议从官方Apple网站安装Xcode命令行工具..",
 "For no url needing, enter nothing and continue.": "对于不需要的网址,什么都不输入并继续..",
 "For now, before you continue, I hope you have a great day!": "现在,在您继续之前,我希望您过得愉快!",
 "For selecting your color, use this Google link and use the Hex value.": "要选择您的颜色,请使用此Google链接并使用十六进制值..",
 "GG! You seek being lucky!": "GG!您寻求幸运!",
 "Generated JSON:": "生成的json:",
 "Generated Shortcut App!": "生成的快捷方式应用!",
 "Generating Shortcut App..": "生成快捷应用程序..",
 "Getting Configuration File Data..": "获取配置文件数据..",
 "Getting User Configuration..": "获取用户配置..",
 "Handles Roblox Multi-Instance": "处理Roblox多企业",
 "Hello there!": "你好呀!",
 "Hello! In order to use OrangeBlox, you'll need to install Python 3.11 or higher in order to continue. ": "你好!为了使用OrangeBlox,您需要安装Python 3.11或更高版本才能继续..",
 "Hey! You made it through the list again!": "嘿!您再次通过列表!",
 "However, please check if you're on the latest bootstrap version first before continuing. If you don't have the latest version, please do!": "但是,请在继续之前先检查您是否首先使用最新的Bootstrap版本.如果您没有最新版本,请这样做!",
 "However, please do rename the Template folder to a new name to prevent updating from new OrangeBlox updates!": "但是,请将模板文件夹重命名为新名称,以防止从新的OrangeBlox更新中更新!",
 "I hope you learned from this and how you may use Roblox using this bootstrap!": "我希望您从中学到,以及如何使用此引导程序使用Roblox!",
 "If someone that you have recently met sent you this file, do not use!!": "如果您最近见过的人发送了此文件,请不要使用!",
 "If you don't want to enter a specific User ID, enter nothing to detect the current logged in user.": "如果您不想输入特定的用户id,请输入未检测到用户登录的当前的..",
 "If you have issues with OrangeBlox, you may report it on GitHub using the issues page:": "如果您对OrangeBlox有问题,则可以使用\"问题\"页面在GitHub上报告:",
 "If you haven't noticed, we have also installed a Play Roblox and Run Studio app into your system!": "如果您没有注意到,我们还将Play Roblox和Run Studio应用程序安装到您的系统中!",
 "If you know python, try editing this script from the Template Mod folder and installing through Install.py!": "如果您知道Python,请尝试从模板Mod文件夹中编辑此脚本,然后通过Install.py安装!",
 "If you want to get your own mods and install them, open the Mods Manager and use the open folder command! This will help you where to put the extracted mod.": "如果您想获得自己的Mod并安装它们,请打开Mods Manager并使用Open文件夹命令!这将帮助您放置提取的Mod的位置..",
 "If you want to uninstall this bootstrap, you may run the Install.py script which you ran to be here and select Uninstall!": "如果您想卸载此引导程序,则可以运行安装脚本,您可以在这里运行并选择卸载!",
 "If you wish to change these settings, once you get to the settings menu, go to the Activity Tracking settings!": "如果您想更改这些设置,那么到达设置菜单后,请转到活动跟踪设置!",
 "If your computer is laggy, this may prevent multiple windows opening.": "如果您的计算机懒惰,这可能会阻止多个窗户打开..",
 "Important Notes:": "重要说明:",
 "In order to allow running for the first time, we're gonna reduce download securities for the app bundle. [This won't affect other apps or downloaded files]": "为了首次允许运行,我们将减少应用程序捆绑包的下载证券. [这不会影响其他应用程序或下载文件]",
 "In order to use Nuitka, the module and a C compiler is needed to be installed.": "为了使用Nuitka,需要安装模块和C编译器..",
 "In order to use Pyinstaller, the module is needed to be installed.": "为了使用pyinstaller,需要安装模块..",
 "In the settings menu, you can just input nothing or anything else instead of y or n to skip the option without affecting the current state of it.": "在\"设置\"菜单中,您只能输入任何内容或其他任何东西,而不是y或n,就可以跳过该选项,而不会影响其当前状态..",
 "Initalizing Components..": "初始化组件..",
 "Input the number of videos you would like to limit:": "请输入您要限制的视频数量:",
 "Input the start arguments to use when running Roblox Studio!": "在运行Roblox Studio时输入要使用的开始参数!",
 "Input the start arguments to use when running Roblox!": "输入运行Roblox时要使用的开始参数!",
 "Installation Invalid! Please use Install.py! [❌]": "安装无效!请使用Install.py! [❌]",
 "Installation Valid! You may continue! [✅]": "安装有效!您可以继续! [✅]",
 "Installation was a success! Preparing data..": "安装是成功的!准备数据..",
 "Installer has succeeded! Awaiting Roblox closing..": "安装程序成功了!等待Roblox关闭..",
 "Installer is already opened. Waiting for installation to end..": "安装程序已经打开.等待安装结束..",
 "Installing EXE File..": "安装exe文件..",
 "Installing Fast Flags..": "安装快速标志..",
 "Installing Updater Apps..": "安装更新程序应用程序..",
 "Installing to Applications Folder..": "安装到应用程序文件夹..",
 "Invalid Mod Script Configuration, returned blank.": "无效的Mod脚本配置,返回空白..",
 "Invalid RPC Loop Information Detected! Broken Loop!": "检测到无效的rpc循环信息!循环破裂!",
 "Invalid mod script configuration, returned blank.": "无效的Mod脚本配置,返回空白..",
 "Invalid mod type option.": "无效的Mod类型选项..",
 "Is Local File": "是本地文件",
 "Is Roblox crashing instantly..? Well, ending script here.": "Roblox立即崩溃了.好吧,在这里结束脚本..",
 "Is Studio crashing instantly..? Well, ending script here.": "Studio立即崩溃了..?好吧,在这里结束脚本..",
 "Is (*) crashing instantly..? Well, ending script here.": "(*)立即崩溃..?好吧,在这里结束脚本..",
 "It allows the prevention of overlapping Roblox apps throughout all users of this computer.": "它允许在该计算机的所有用户中预防重叠的Roblox应用程序..",
 "It is suggested that you keep Roblox Overlap Prevention enabled in order to prevent issues.": "建议您保持Roblox的预防重叠,以防止问题..",
 "It is useful if you don't want your taskbar to be flooded but it may limit some features.": "如果您不希望任务栏被淹没,但可能会限制某些功能,这很有用..",
 "It seems like you found a secret easter egg!": "似乎您发现了一个秘密的复活节彩蛋!",
 "It seems that you have installed OrangeBlox with a backup file included.": "看来您已经安装了橙色布洛克斯,其中包含一个备份文件..",
 "Join Again!": "再次加入!",
 "Join Link": "加入链接",
 "Join Now!": "立即加入!",
 "Joined Party Server!": "加入派对服务器!",
 "Joined Private Server!": "加入了私人服务器!",
 "Joined Public Server!": "加入了公共服务器!",
 "Joined Reserved Server!": "加入了保留服务器!",
 "Joined Server!": "加入服务器!",
 "Joined Studio Server!": "加入了Studio服务器!",
 "Large Image": "大图像",
 "Launching Roblox from the web will automatically log out the user. Please know that.": "从Web启动Roblox将自动注销用户.请知道..",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\" or \"yes\"!": "让我们从快速输入开始!假设您想启用此选项(在此处使用提示),输入\" y\"或\"是\"!",
 "Let's try again!": "让我们再试一次!",
 "Loading OrangeBlox executable!": "加载OrangeBlox可执行!",
 "Loading OrangeBlox.exe!": "加载OrangeBlox.exe!",
 "Local File Path": "本地文件路径",
 "Log Location": "日志位置",
 "Log in was not detected in the client!": "客户端未检测到登录!",
 "Log into the account you want to save as a shortcut before you continue.": "在继续之前,请登录您要保存为快捷方式的帐户..",
 "Login to the Roblox account you would like to use!": "登录到您想使用的Roblox帐户!",
 "Made by @EfazDev": "由@EfazDev制造",
 "Made by @EfazDev | PID: (*)": "由@EfazDev | PID:(*)",
 "Made by Efaz from efaz.dev!": "由efaz.dev的efaz制作!",
 "Making Backup Folder..": "制作备份文件夹..",
 "Making Repair Data Folder..": "制作维修数据文件夹..",
 "Marking Program Installation into Windows..": "标记程序安装到Windows..",
 "May 2nd, 2025 - v2.0.3": "5月2日,2025年-v2.0.3",
 "Mod Script is requesting data too fast!": "Mod脚本要求数据太快!",
 "Mod configuration is invalid!": "Mod配置无效!",
 "Mod file is not found.": "没有找到Mod文件..",
 "Mod was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "Mod无法被要求.禁用生成Mod..",
 "Mods Enabled: No": "启用Mod:否",
 "Mods Settings was not saved!": "Mods设置没有保存!",
 "Most features are based on Activity Tracking, a watching system based on watching Roblox logs in response of actions.": "大多数功能基于活动跟踪,这是一个基于观看Roblox日志的观察系统,以响应动作..",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it will repeat with a \"Not quite\". However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "干得好!哦,是的,在教程期间,它会以\"不完全\"重复.但是,它将在未来的提示中关闭窗口,例如主菜单中..",
 "No Mod Scripts available. Please sync mods with a mod script in order for it to show here!": "没有可用的Mod脚本.请与Mod脚本同步,以便在此处显示!",
 "No RobloxInstance class was registered": "没有注册Robloxinstance课程",
 "No changes are needed as the latest mod generated is installed!": "由于安装了最新的Mod,因此无需更改!",
 "No changes were made to the dock!": "没有对码头进行更改!",
 "No directory was given. Disabled voice chat recording.": "没有目录.禁用语音聊天记录..",
 "No file was given. Disabled Generative Mods.": "没有文件.禁用生成Mod..",
 "No folder was selected.": "未选择文件夹..",
 "No mods are available to update! Resetting configuration..": "没有Mod可更新!重置配置..",
 "No updates are needed!": "不需要更新!",
 "Notes to keep track of:": "注释以跟踪:",
 "Now, let's explore the Mods category. Mods are files that can be used to edit your Roblox client such as a custom theme or font. Today, you will be configuring that.": "现在,让我们探索Mods类别. Mod是可用于编辑Roblox客户端的文件,例如自定义主题或字体.今天,您将配置它..",
 "Now, let's get more customizable! Next, you will be able to select your fast flags.": "现在,让我们更加自定义!接下来,您将能够选择快速标志..",
 "Now, let's learn about how you select from a list. Take the list below for an example.": "现在,让我们了解您如何从列表中进行选择.以下面的列表示例..",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" or \"no\" for you don't want this option!": "现在,让我们再试一次!但是,请输入\" n\"或\" no\",因为您不希望此选项!",
 "Nuitka Rebuild success!": "Nuitka重建成功!",
 "Nuitka x86 Rebuild Success!": "Nuitka X86重建成功!",
 "Once you continue, we will start reinstalling vanilla Roblox and then install a new separate Roblox into OrangeBlox!": "一旦您继续,我们将开始重新安装Vanilla Roblox,然后将新的单独的Roblox安装到OrangeBlox中!",
 "Oof! Roblox crashed!": "钱币!罗布洛克斯坠毁了!",
 "Opening Mods Folder..": "打开Mods文件夹..",
 "Opening Terminal.app in order for console to show..": "打开终端.应用程序以显示控制台显示..",
 "Option invalid!": "选项无效!",
 "OrangeBlox Installer has succeeded successfully! Once you continue, this script will reload.": "OrangeBlox安装程序成功成功了!一旦继续,此脚本将重新加载..",
 "OrangeBlox Installer task was canceled!": "OrangeBlox安装程序任务已取消!",
 "OrangeBlox is a Roblox bootstrap that allows you to add modifications to your Roblox client using files, activity tracking and Python!": "OrangeBlox是Roblox Bootstrap,可让您使用文件,活动跟踪和Python向Roblox客户端添加修改!",
 "OrangeBlox is currently on the latest version! No updates are needed!": "OrangeBlox目前正在最新版本上!不需要更新!",
 "OrangeBlox is in a beta version! No updates are needed!": "OrangeBlox是Beta版本!不需要更新!",
 "OrangeBlox is not installed on this system.": "该系统未安装OrangeBlox..",
 "OrangeBlox is not installed!": "没有安装橙色布洛克斯!",
 "OrangeBlox is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox仅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高版本.请更新您的操作系统以继续!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox仅支持macOS 10.13(高塞拉)或更高.请更新您的操作系统以继续!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS and Windows.": "OrangeBlox仅支持macOS和Windows..",
 "Otherwise, you may close the app by just continuing without typing.": "否则,您可以通过不输入而关闭应用程序..",
 "Overwriting Dock..": "覆盖码头..",
 "Party Server": "派对服务器",
 "Please backup your Fast Flag Configurations and Mods as this may break before continuing!": "请备份您的快速标志配置和Mod,因为这可能会在继续之前断开!",
 "Please check the scripts, permissions above and developer of this mod before using!": "使用之前,请在使用之前检查脚本,上面的权限和开发人员!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to repair!": "请先关闭OrangeBlox.app.先继续修理之前!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to uninstall!": "请首先关闭OrangeBlox.app.继续卸载之前!",
 "Please close OrangeBlox.exe first before continuing to repair!": "请先关闭OrangeBlox.exe,然后继续维修!",
 "Please close the console window in order to close this window!!": "请关闭控制台窗口以关闭此窗口!!",
 "Please connect to your internet in order to continue! If you're connecting to a VPN, try reconnecting.": "请连接到您的互联网以继续!如果您要连接到vpn,请尝试重新连接..",
 "Please connect to your internet in order to use this action!": "请连接到您的互联网,以便使用此操作!",
 "Please enter the channel in the input selection below! You may also use the link below to determine the channel for your account!": "请在下面的输入选择中输入频道!您也可以使用下面的链接来确定帐户的渠道!",
 "Please enter your Discord Webhook Link here (https://discord.com/api/webhooks/XXXXXXX/XXXXXXX): ": "请在此处输入您的Discord Webhook链接(https://discord.com/api/webhooks/xxxxxxxxx/xxxxxxx):",
 "Please enter your Roblox User ID to detect for unfriends!": "请输入您的Roblox用户ID以检测到Unfriends!",
 "Please input the JSON text below:": "请输入下面的json文本:",
 "Please input your User ID! This can be found on your profile in the URL: https://www.roblox.com/users/XXXXXXXX/profile": "请输入您的用户ID!可以在您的个人资料中找到:https://www.Roblox.com/users/xxxxxxxxx/profile",
 "Please install OrangeBlox from running Install.py in order to continue!": "请从运行Install.py中安装OrangeBlox,以继续!",
 "Please install Python 3.11 or later in order to use OrangeBlox!": "请安装Python 3.11或更高版本,以便使用OrangeBlox!",
 "Please install the bootstrap using the Install.py command!!": "请使用Install.py命令安装bootstrap!",
 "Please know that you'll have to use this script again after every update/reinstall!": "请知道,在每个更新/重新安装后,您必须再次使用此脚本!",
 "Please restart OrangeBlox in order to continue with this setup!": "请重新启动OrangeBlox,以继续使用此设置!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox Studio!": "请重新启动OrangeBlox,以重新安装Roblox Studio!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox!": "请重新启动OrangeBlox,以重新安装Roblox!",
 "Please restart the script to install!": "请重新启动安装脚本!",
 "Please reverify this mod script in order to continue!": "请重新读取此Mod脚本以继续!",
 "Please run this script on macOS/Windows.": "请在macOS/Windows上运行此脚本..",
 "Please run OrangeBlox under user permissions instead of running administrator!": "请在用户权限下而不是运行管理员的情况下运行OrangeBlox!",
 "Please select a directory to save voice chat recordings to!": "请选择一个目录以将语音聊天记录保存到!",
 "Please select an installer option you want to do!": "请选择您想做的安装程序选项!",
 "Please select the Mods to update automatically": "请选择自动更新的Mods",
 "Please select the type of Roblox would you like to install to!": "请选择您想安装的Roblox类型!",
 "Please select your Generative Mod Configuration file!": "请选择您的生成Mod配置文件!",
 "Please try again!": "请再试一次!",
 "Please update your current installation of Python above 3.11.0": "请在3.11.0以上更新您当前的Python安装",
 "Please use an installation folder to install a new version from before continuing to repair!": "请使用安装文件夹在继续维修之前从中安装新版本!",
 "Please wait while we install Roblox Studio into OrangeBlox!": "请等待我们将Roblox Studio安装到OrangeBlox中时!",
 "Please wait while we install Roblox into OrangeBlox!": "请等待我们将Roblox安装到OrangeBlox中时!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox Studio into OrangeBlox!": "请等待我们将较新版本的Roblox Studio安装到OrangeBlox中!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox into OrangeBlox!": "请等待我们将较新版本的Roblox安装到OrangeBlox中!",
 "Preparing to reinstall Roblox..": "准备重新安装Roblox..",
 "Prevented minimizing main window in order to keep app running smoothly.": "防止最大程度地减少主窗口,以使应用程序顺利运行..",
 "Private Server": "专用服务器",
 "Provided place info is not found.": "未找到提供的位置信息..",
 "Proxy has ended with a success!": "代理取得了成功!",
 "Proxy has ended with an error!": "代理以错误结束!",
 "Public Server": "公共服务器",
 "Pyinstaller Rebuild Success!": "pyinstaller重建成功!",
 "Pyinstaller is required to be installed for this to work.": "需要安装pyinstaller才能工作..",
 "Pyinstaller x86 Rebuild Success!": "pyinstaller X86重建成功!",
 "Python Installation was may be canceled or Python was not installed!": "Python安装可能被取消或未安装Python!",
 "Python Installer should launch after a moment. Follow the prompts to install!": "Python安装程序应片刻启动.遵循提示安装!",
 "Quick Modification mode is an option to move the preparation process and Mod Script scripts to the background when you load from the webbrowser or when Roblox is currently active.": "快速修改模式是从WebBrowser加载或Roblox当前活动时将准备过程和Mod脚本脚本移动到背景的选项..",
 "Reading Previous Client App Settings..": "读取以前的客户端应用程序设置..",
 "Reading Previous Configurations..": "读取以前的配置..",
 "Reading Settings XML..": "读取设置xml..",
 "Reconnecting Roblox..": "重新连接Roblox..",
 "Recreating XML Tree..": "重新创建xml树..",
 "Redirecting to install mode.": "重定向到安装模式..",
 "Reducing Download Safety Measures..": "减少下载安全措施..",
 "Removed Code-signing on Roblox Studio.app!": "在Roblox Studio.app上删除了代码签名!",
 "Removed Code-signing on Roblox.app!": "在Roblox.app上删除了代码签名!",
 "Removing App Folder..": "删除应用程序文件夹..",
 "Removing Code-signing is not needed because it doesn't exist!": "不需要删除代码签名,因为它不存在!",
 "Removing Downloads..": "删除下载..",
 "Removing Installed Bootstrap..": "删除已安装的bootstrap..",
 "Removing OTA Patch Backups..": "删除ota补丁备份..",
 "Removing Older Versions of Bootstrap Loader..": "删除Bootstrap Loader的较旧版本..",
 "Removing Place IDE States..": "删除位置ide州..",
 "Removing Roblox App from Applications..": "从应用程序中删除Roblox应用程序..",
 "Removing Roblox App from System..": "从系统中删除Roblox应用程序..",
 "Removing Roblox Logs..": "删除Roblox日志..",
 "Removing Roblox Studio App from Applications..": "从应用程序中删除Roblox Studio应用程序..",
 "Removing Roblox Studio App from System..": "从系统中删除Roblox Studio应用程序..",
 "Removing Roblox User Data..": "删除Roblox用户数据..",
 "Removing Universal App..": "删除通用应用程序..",
 "Removing ZIP File..": "删除zip文件..",
 "Removing from Applications Folder (Main Bootstrap)..": "从应用程序文件夹中删除(主bootstrap)..",
 "Removing from Applications Folder (Play Roblox)..": "从应用程序文件夹中删除(Play Roblox)..",
 "Removing from Applications Folder (Run Studio)..": "从应用程序文件夹(Run Studio)中删除..",
 "Removing shortcuts..": "删除快捷方式..",
 "Repair Data already exists!": "维修数据已经存在!",
 "Repreparing Roblox..": "复杂的Roblox..",
 "Requested Command": "请求的命令",
 "Reserved Server": "保留服务器",
 "Resetting URL Schemes..": "重置url方案..",
 "Roblox Closed!": "Roblox关闭了!",
 "Roblox Failed Login!": "Roblox失败的登录!",
 "Roblox Game has been successfully published to Roblox!": "Roblox游戏已成功发布给Roblox!",
 "Roblox Started!": "罗布洛克斯开始了!",
 "Roblox Studio Closed!": "Roblox Studio关闭了!",
 "Roblox Studio Failed Login!": "Roblox Studio登录失败!",
 "Roblox Studio Started!": "Roblox Studio开始了!",
 "Roblox Studio closing task has been canceled!": "Roblox Studio关闭任务已被取消!",
 "Roblox Studio doesn't require any updates!": "Roblox Studio不需要任何更新!",
 "Roblox Studio failed to launch login!": "Roblox Studio未能启动登录!",
 "Roblox Studio has been reinstalled!": "Roblox Studio已重新安装!",
 "Roblox Studio has been uninstalled!": "Roblox Studio已被卸载!",
 "Roblox Studio is not installed right now! Please enable Roblox Studio mode in Bootstrap Settings to reinstall back!": "Roblox Studio现在尚未安装!请在Bootstrap设置中启用Roblox Studio模式,以重新安装!",
 "Roblox Studio was not uninstalled.": "Roblox Studio并未卸载..",
 "Roblox Studio window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox Studio窗口已关闭!关闭Bootstrap应用程序..",
 "Roblox Studio with OrangeBlox is currently disabled right now! Would you like to enable it or would you want to exit? (y/n)": "目前,Roblox Studio和OrangeBlox现在被禁用!您想启用它还是要退出? (y/n)",
 "Roblox client has successfully loaded FFlags from local file!": "Roblox客户端已成功从本地文件加载了FFlag!",
 "Roblox closing task has been canceled!": "Roblox关闭任务已被取消!",
 "Roblox couldn't be found.": "找不到Roblox..",
 "Roblox doesn't require any updates!": "Roblox不需要任何更新!",
 "Roblox(*) doesn't require any updates!": "Roblox(*)不需要任何更新!",
 "Roblox failed to launch login!": "Roblox未能启动登录!",
 "Roblox has been reinstalled fully with no user data removed!": "Roblox已充分重新安装,没有删除用户数据!",
 "Roblox has been reinstalled fully with user data removed!": "Roblox已通过删除用户数据充分重新安装!",
 "Roblox has been reinstalled!": "Roblox已重新安装!",
 "Roblox has been uninstalled successfully! However, if you don't have vanilla Roblox installed, then you won't be able to play Roblox until you reopen OrangeBlox. Keep a mind at that!": "Roblox已成功卸载!但是,如果您没有安装香草Roblox,那么在重新打开OrangeBlox之前,您将无法播放Roblox.请注意!",
 "Roblox has been uninstalled with user data removed!": "Roblox已删除了用户数据的卸载!",
 "Roblox has been uninstalled!": "Roblox已被卸载!",
 "Roblox is currently open which prevents file changing by Windows or the hard drive's file system.": "Roblox目前正在打开,该打开可以防止文件通过Windows或Hard Drive的文件系统更改..",
 "Roblox logs has been cleared!": "Roblox日志已清除!",
 "Roblox reinstallation has been canceled!": "Roblox的恢复已被取消!",
 "Roblox was not uninstalled.": "Roblox并未卸载..",
 "Roblox window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox窗口已关闭!关闭Bootstrap应用程序..",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller仅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高.请更新您的操作系统以继续!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS 10.13(高塞拉)或更高的支持.请更新您的操作系统以继续!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows.": "RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS和Windows..",
 "Round Ending": "圆形结尾",
 "Round Starting": "圆头开始",
 "Running Clang++ Rebuild..": "运行clang ++重建..",
 "Running Installer..": "运行安装程序..",
 "Running Intel Nuitka Rebuild..": "运行英特尔.努特卡(Intel Nuitka)重建..",
 "Running Intel Pyinstaller Rebuild..": "运行英特尔pyinstaller重建..",
 "Running Nuitka Rebuild in x86..": "在X86中运行Nuitka重建..",
 "Running Nuitka Rebuild..": "运行Nuitka重建..",
 "Running Proxy using Python Executable..": "使用Python可执行执行代理..",
 "Running Pyinstaller Rebuild in x86..": "在X86中运行pyinstaller重建..",
 "Running Pyinstaller Rebuild..": "跑步pyinstaller重建..",
 "Running RobloxPlayerInstaller executable..": "运行RobloxPlayerInstaller可执行..",
 "Running RobloxStudioInstaller executable..": "运行RobloxStudioInstaller可执行..",
 "Running latest version of Roblox Studio!": "运行最新版本的Roblox Studio!",
 "Running latest version of Roblox!": "运行最新版本的Roblox!",
 "Saving to File..": "保存到文件..",
 "See you after a little bit!": "一会儿见!",
 "Select FFlag Mode:": "选择FFlag模式:",
 "Select a lighting mode to force on the client:": "选择一种照明模式来强制客户:",
 "Select a rendering mode to force on the client:": "选择一种渲染模式来强制客户:",
 "Select a texture quality number to put on the client:": "选择一个纹理质量编号要放在客户端上:",
 "Select an option or a mod to enable/disable!": "选择一个选项或Mod启用/禁用!",
 "Select the mod scripts you want to be used!": "选择要使用的Mod脚本!",
 "Select the number that is associated with the cursor you want to use.": "选择与要使用的光标关联的数字..",
 "Select the number that is associated with the icon you want to use.": "选择与要使用的图标关联的数字..",
 "Select the number that is associated with the map you want to use.": "选择与要使用的地图关联的数字..",
 "Select the number that is associated with the player sounds you want to use.": "选择与您要使用的播放器声音关联的数字..",
 "Selected Mode: Don't Merge Settings with Previous Settings": "选定模式:不要将设置与以前的设置合并",
 "Selected Mode: Flat JSON Install": "选定模式:Flat JSON安装",
 "Selected Mode: Flat-No-Merge Install": "选定模式:Flat-No-Merge安装",
 "Selected Mode: Get JSON Settings": "选定模式:获取json设置",
 "Selected Mode: Install/Reinstall Flags": "选定模式:安装/重新安装标志",
 "Selected Mode: Reset Settings": "选定模式:重置设置",
 "Sending Request to Bootstrap Version Servers..": "将请求发送到Bootstrap版本服务器..",
 "Sending Request to Roblox Servers..": "向Roblox服务器发送请求..",
 "Sent Notification to Bootstrap for Notification Center shipping!": "发送通知到引导程序以进行通知中心运输!",
 "Server Location": "服务器位置",
 "Setting Installed App Path to Local User..": "将安装的应用程序路径设置为本地用户..",
 "Setting up URL Schemes..": "设置url方案..",
 "Setting up shortcuts..": "设置快捷方式..",
 "Settings are now finished and now ready for setup!": "设置现在已经完成,现在可以进行设置!",
 "Settings was closed.": "设置已关闭..",
 "Settings was not saved!": "设置没有保存!",
 "Shortcut not found!": "找不到快捷方式!",
 "Signing Roblox Studio.app..": "签署Roblox Studio.app..",
 "Signing Roblox.app..": "签署Roblox.app..",
 "Since this bootstrap is made using Python, anti-viruses may report this app as a virus.": "由于此引导程序是使用Python制成的,因此抗病毒可能将此应用报告为病毒..",
 "Skipped Generating Mods for Roblox Studio due to generation disabled..": "由于发电机残疾而跳过了Roblox Studio的生成Mod..",
 "Skipping Roblox Reinstall due to Multi-Instancing enabled.": "由于启用了多个稳定的启用,因此跳过Roblox重新安装..",
 "Small Image": "小图像",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMac.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "出现了问题,找到橙色布洛克马克.zip.它将需要一个OrangeBloxMac文件夹才能安装完成..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMacIntel.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "出现了橙色Bloxmacintel.zip的问题.它将需要一个OrangeBloxMac文件夹才能安装完成..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxWindows.zip. It will require a OrangeBloxWindows folder in order for installation to finish.": "出现了一些问题,找到了橙色蓝氧化葡萄酒.它将需要一个OrangeBloxWindows文件夹才能安装完成..",
 "Something went wrong removing installed bootstrap!": "删除安装的引导程序出了问题!",
 "Something went wrong trying to determine your current Roblox version.": "试图确定您当前的Roblox版本出现问题..",
 "Something went wrong trying to find the application folder.": "试图找到应用程序文件夹出现问题..",
 "Something went wrong trying to find the installation folder.": "试图找到安装文件夹出现问题..",
 "Something went wrong trying to set icon fully!": "试图完全设置图标出现问题!",
 "Something went wrong while cleaning the files for OrangeBlox update!": "清理 OrangeBlox 更新文件时出现问题!",
 "Something went wrong while connecting to the Mod Script script!": "连接到 Mod 脚本时出现问题!",
 "Something went wrong while updating the files for OrangeBlox!": "更新 OrangeBlox 文件时出现问题!",
 "Something went wrong!": "出现了错误!",
 "Something went wrong. Please try again or use LIVE!": "出了点问题.请重试或实时使用!",
 "Started": "开始",
 "Starting Clearing Operation..": "开始清理操作..",
 "Starting Configuration Loop..": "启动配置循环..",
 "Starting Mod Script..": "启动Mod脚本..",
 "Starting Notification Loop..": "开始通知循环..",
 "Starting Terminal ID Loop..": "启动终端id循环..",
 "Starting Unfriend Detector Loop..": "启动Unfriend检测器循环..",
 "State": "状态",
 "Successfully applied all enabled mods!": "成功地应用了所有已启用Mod!",
 "Successfully attached Discord RPC!": "成功连接的Discord RPC!",
 "Successfully attached the mutex! Once this window closes, all the other Roblox windows will close.": "成功附上了互惠件!此窗口关闭后,所有其他Roblox窗口都将关闭..",
 "Successfully called to open a new instance! Please wait for Roblox to open and run a game before continuing the next account!": "成功打电话打开新实例!请等待Roblox打开并运行游戏,然后再继续下一个帐户!",
 "Successfully changed brand images to original!": "成功将品牌图像更改为原始图像!",
 "Successfully changed brand images!": "成功改变了品牌图像!",
 "Successfully changed current app icon! It may take a moment for macOS to identify it!": "成功更改了当前应用图标! macOS可能需要一点时间来识别它!",
 "Successfully changed current avatar editor to original background!": "成功将当前的头像编辑器更改为原始背景!",
 "Successfully changed current avatar editor with a set background!": "成功更改了具有设定背景的当前头像编辑器!",
 "Successfully changed current cursor with a set cursor image!": "通过设置光标图像成功更改了当前光标!",
 "Successfully changed current cursor with original cursor image!": "使用原始光标图像成功更改了当前光标!",
 "Successfully changed current player sounds with a set of sound files!": "通过一组声音文件成功更改了当前播放器的声音!",
 "Successfully changed current player sounds with original sound files!": "用原始声音文件成功更改了当前播放器的声音!",
 "Successfully changed current shortcut icons! It may take a moment for Windows to identify it!": "成功更改了当前的快捷方式图标! Windows可能需要花一点时间来识别它!",
 "Successfully cleared Bootstrap Images!": "成功清除了引导图像!",
 "Successfully cleared Downloaded Roblox Files from OrangeBlox!": "从OrangeBlox成功清除了下载的Roblox文件!",
 "Successfully cleared OrangeBlox logs!": "成功清除了OrangeBlox日志!",
 "Successfully cleared Python cache!": "成功清除了Python Cache!",
 "Successfully cleared Roblox Installers!": "成功清除了Roblox安装程序!",
 "Successfully cleared all Mod Script Configurations!": "成功清除了所有Mod脚本配置!",
 "Successfully cleared app locks!": "成功清除的应用程序锁!",
 "Successfully cleared unneeded mods!": "成功清除了不需要的Mod!",
 "Successfully closed all open Roblox windows!": "成功关闭了所有打开的Roblox Windows!",
 "Successfully connected for multi-instancing! Please know that this effect is active until all Roblox windows are closed or this bootstrap window is closed.": "成功连接以进行多稳定!请知道,直到关闭所有Roblox Windows或关闭此引导程序窗口之前,此效果是有效的..",
 "Successfully disabled Mods! Would you like to reinstall Roblox to clear existing mods or continue with partial setup?": "成功禁用Mod!您想重新安装Roblox以清除现有的Mod还是继续进行部分设置?",
 "Successfully disabled Roblox Studio Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "成功禁用了Roblox Studio更新检查,以从OrangeBlox启动. Roblox仍可能检查更新..",
 "Successfully disabled Roblox Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "成功禁用了从OrangeBlox启动的Roblox更新检查. Roblox仍可能检查更新..",
 "Successfully ended PyObjc app!": "成功结束了PyoBJC应用程序!",
 "Successfully installed FFlags to the Roblox files!": "成功安装了Roblox文件的FFlag!",
 "Successfully installed modules!": "成功安装了模块!",
 "Successfully installed updater apps!": "成功安装了更新程序应用程序!",
 "Successfully loaded Roblox Studio URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "成功加载了Roblox Studio URL方案!继续去Roblox Studio..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "成功加载了Roblox URL方案!继续去Roblox Studio..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox [Multi-Instance]..": "成功加载了Roblox URL方案!继续前往Roblox [多现实]..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox..": "成功加载了Roblox URL方案!继续前往Roblox..",
 "Successfully merged the JSON in the ClientSettings folder with the provided json!": "已成功将 ClientSettings 文件夹中的 JSON 与提供的 JSON 合并!",
 "Successfully opened Mods folder!": "成功打开了Mods文件夹!",
 "Successfully prepared change for Builder Sans/Monsterrat files to GothamSSm!": "成功准备的builder Sans/Monsterrat文件更改为Gothamssm!",
 "Successfully removed Roblox.app Dock Shortcut!": "成功删除了Roblox.app Dock快捷方式!",
 "Successfully removed RobloxStudio.app Dock Shortcut!": "成功删除了RobloxStudio.app Dock快捷方式!",
 "Successfully repaired OrangeBlox!": "成功修复了OrangeBlox!",
 "Successfully restored OrangeBlox data! Would you to restart the app? (y/n)": "成功恢复了OrangeBlox数据!您会重新启动该应用吗? (y/n)",
 "Successfully reverted Builder Sans/Monsterrat files!": "成功恢复的构建器Sans/Monsterrat文件!",
 "Successfully saved Bootstrap Settings!": "成功保存了引导设置!",
 "Successfully saved Configuration!": "成功保存的配置!",
 "Successfully saved Global Basic Settings!": "成功保存了全球基本设置!",
 "Successfully saved Mod Script settings!": "成功保存了Mod脚本设置!",
 "Successfully saved settings!": "成功保存的设置!",
 "Successfully sent webhook! Event: onModScript": "成功发送了Webhook!事件:onModScript",
 "Successfully set Roblox Studio client channel to automatically determine!": "成功将Roblox Studio客户端频道设置为自动确定!",
 "Successfully set Roblox Studio client channel!": "成功设置Roblox Studio客户端频道!",
 "Successfully set Roblox client channel to automatically determine!": "成功设置Roblox客户端频道自动确定!",
 "Successfully set Roblox client channel!": "成功设置了Roblox客户端频道!",
 "Successfully signed Roblox Studio.app!": "成功签署了Roblox Studio.app!",
 "Successfully signed Roblox.app!": "成功签署了Roblox.app!",
 "Successfully synced Bootstrap Settings!": "引导设置已成功同步!",
 "Successfully synced all mods from installation folder!": "成功地同步了安装文件夹的所有Mod!",
 "Successfully synced settings!": "设置已成功同步!",
 "Successfully uninstalled OrangeBlox and reinstalled Roblox!": "成功卸载了橙色和重新安装的Roblox!",
 "Successfully wrote to Info.plist!": "成功写入info.plist!",
 "Syncing has failed!": "同步失败了!",
 "Syncing mods..": "同步Mod..",
 "Syncing was rejected!": "同步被拒绝!",
 "THIS SCRIPT WILL BE GRANTED THE EXTREME LEVEL PERMISSIONS LISTED! ARE YOU SURE?": "该脚本将获得列出的极端级别权限!你确定吗?",
 "Teleported to": "已传送到",
 "Temporary storage has been cleared!": "临时存储已清除!",
 "The Roblox Website App Path doesn't exist. Please install Roblox from your web browser in order to use!": "Roblox网站App Path不存在.请从您的Web浏览器中安装Roblox,以便使用!",
 "The app icon would not change, rather, just the shortcut icon. Enable the Shortcut Icon Changing in order for this work.": "应用程序图标不会更改,而只是快捷方式图标.启用快捷方式图标更改以进行这项工作..",
 "The bootstrap is a beta version! No updates are needed!": "Bootstrap是Beta版本!不需要更新!",
 "The bootstrap is currently on the latest version! No updates are needed!": "Bootstrap当前在最新版本上!不需要更新!",
 "The download for this update is unavailable at this time! Try again later!": "此时此更新的下载目前不可用!稍后再试!",
 "The following friends have unfriended you from your friends list ;(": "以下朋友使您从您的朋友列表中与您联系;(",
 "The installer had a problem! Once you continue, this script will reload.": "安装程序有问题!一旦继续,此脚本将重新加载..",
 "The provided webhook link is not a valid format.": "提供的Webhook链接不是有效的格式..",
 "The template script detected the game disconnect. :(": "模板脚本检测到游戏断开连接.:(",
 "The voice chat microphone was muted!": "语音聊天麦克风被静音了!",
 "The voice chat microphone was unmuted!": "语音聊天麦克风未亮!",
 "The voice chat recording was already cleared before the voice chat ended!": "语音聊天录音已经在语音聊天结束之前清除!",
 "Then, when you're done, type 'exit'!": "然后,完成后,输入\"退出\"!",
 "There was an error inside the RobloxPlayer that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxplayer内部有一个错误,导致其崩溃!对不起!",
 "There was an error inside the RobloxStudio that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxstudio内部有一个错误,导致它崩溃了!对不起!",
 "There was an error reading the latest version.": "阅读最新版本存在错误..",
 "There was an error reading your configuration file.": "阅读您的配置文件存在错误..",
 "There was an error saving the assigned installed path!": "有一个错误保存分配的已安装路径!",
 "There was an error selecting a folder because tkinter may not be installed properly!": "选择文件夹存在错误,因为tkinter可能无法正确安装!",
 "There was an error selecting a folder!": "选择文件夹存在错误!",
 "There was an error trying to restore your OrangeBlox files!": "试图恢复您的OrangeBlox文件存在错误!",
 "There was an issue downloading the update due to an curl error!": "由于卷发错误,有一个问题下载更新!",
 "There was an issue extracting the update due to an error!": "由于错误,提取更新时出现问题!",
 "There was an issue finding the requested mod script!": "有一个问题找到所需的Mod脚本!",
 "There was an issue trying to download OrangeBlox from the download server!": "试图从下载服务器下载OrangeBlox存在一个问题!",
 "There was an issue trying to fetch OrangeBlox information!": "试图获取OrangeBlox信息存在一个问题!",
 "There was an issue trying to find the x64 version of the Windows app. Would you like to install the 32-bit version? [32-bit Python is not needed.]": "试图找到Windows应用程序的X64版本存在一个问题.您想安装32位版本吗? [不需要32位python]..",
 "There was an issue trying to parse your URL scheme. Please select an option below to continue:": "试图解析您的url计划存在一个问题.请在下面选择一个选项继续:",
 "There was an issue trying to unpack the OrangeBlox installation folder!": "试图解开OrangeBlox安装文件夹的问题!",
 "There was an issue while checking for updates.": "检查更新时存在问题..",
 "There was an issue while finding the Apps folder for installation.": "在寻找用于安装的应用程序文件夹时存在问题..",
 "There's an issue trying to create a mutex!": "试图创建一个互惠码存在一个问题!",
 "There's an issue trying to create a mutex! This may be because the mutex was already taken!": "试图创建一个互惠码存在一个问题!这可能是因为静音已经被采取了!",
 "There's currently no open Roblox Studio Windows to connect to.": "当前没有开放的Roblox Studio Windows可以连接到..",
 "There's currently no open Roblox Windows to connect to.": "当前没有打开的Roblox窗口可以连接到..",
 "There's lot of permissions that are needed to be set in order for this bootstrap to work.": "为了使此引导程序起作用,需要设置很多权限..",
 "There's no version of Roblox installed. Installing from downloaded installer app.": "没有安装Roblox的版本.从下载的安装程序应用程序安装..",
 "This app will use your Roblox logs to track data such as Game Join Data, Discord Presences, BloxstrapRPC and a lot more!": "该应用程序将使用您的Roblox日志来跟踪数据,例如游戏加入数据,Discord Pradences,BloxstrapRPC等数据!",
 "This backup is created in a version before OrangeBlox v2.0.1. Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此备份是在OrangeBlox v2.0.1之前的版本中创建的.您确定要继续此备份吗? (y/n)",
 "This is a security measure that be used to validate Roblox in case of insecure downloads.": "这是一种安全措施,用于在下载不安全的情况下验证Roblox..",
 "This is a security measure used to validate bootstrap scripts.": "这是用于验证引导脚本的安全措施..",
 "This is a template mod script here!": "这是一个模板Mod脚本!",
 "This is not a valid Roblox URL Scheme. Please try again!": "这不是有效的Roblox URL方案.请再试一次!",
 "This is ran when Roblox opened earlier.": "当Roblox之前打开时,这是运行的..",
 "This just runs all the clear options at once.": "这只是一次运行所有清晰的选项..",
 "This may allow you to load Roblox faster but may still cause issues.": "这可能使您可以更快地加载Roblox,但仍可能引起问题..",
 "This may conclude a 25% Performance Boost but may cause compatibility issues in games.": "这可能会得出25%的性能提升,但可能会导致游戏中的兼容性问题..",
 "This may ignore when a Roblox reinstall is needed due to signing.": "当由于签名而需要重新安装时,这可能会忽略..",
 "This operation is dangerous to use if not used carefully and will overwrite your Mods and Configuration.": "如果不仔细使用,使用此操作是危险的,并且会覆盖您的Mod和配置..",
 "This option cannot be backed up to an another computer using OrangeBlox installer due to cookie locations are saved.": "由于cookie位置保存,因此不能将此选项备份到另一台使用OrangeBlox安装程序的计算机..",
 "This option will automatically fetch your cookies and save them into the Roblox folder so you can login quicker.": "此选项将自动获取您的cookie并将其保存到Roblox文件夹中,以便您可以更快地登录..",
 "This process is handling multi-instance for all open Roblox windows. If you close this window, all Roblox windows may close.": "此过程正在处理所有开放式Roblox窗口的多现实.如果关闭此窗口,则所有Roblox Windows都可能关闭..",
 "This setting cannot be changed through Roblox Fast Flags Installer. Please configure this through OrangeBlox settings instead.": "无法通过Roblox快速标志安装程序更改此设置.请改用OrangeBlox设置进行配置..",
 "This will allow features like:": "这将允许以下功能:",
 "This will allow you to skip the main menu and launch Roblox instantly through OrangeBlox!": "这将使您可以跳过主菜单,并通过OrangeBlox立即启动Roblox!",
 "This will be used to determine the latest Roblox Studio version.": "这将用于确定最新的Roblox Studio版本..",
 "This will be used to determine the latest Roblox version.": "这将用于确定最新的Roblox版本..",
 "This will not bypass scans by your anti-virus software. It will only allow running by the operating system. (y/n)": "这不会绕过您的反病毒软件扫描.它将仅允许操作系统运行. (y/n)",
 "This will not get you banned as this is based on files, not interrupting the client.": "这不会使您被禁止,因为这是基于文件而不是中断客户端的..",
 "This will only apply to Roblox Player and not Roblox Studio.": "这仅适用于Roblox Player,而不适用于Roblox Studio..",
 "This will override any configuration changes inside this state to this file.": "这将覆盖此状态内部的任何配置更改为该文件..",
 "This will overwrite your current configuration and mods!!": "这将覆盖您的当前配置和Mod!",
 "Time for the fun part! Let's select the color for the gradient!": "是时候玩有趣的部分了!让我们为梯度选择颜色!",
 "To help save space, the script has automatically deleted files made for other operating systems!": "为了节省空间,该脚本自动删除了为其他操作系统制作的文件!",
 "Try again next time!": "下次再试一次!",
 "Try selecting a number that is next to that option!": "尝试选择该选项旁边的数字!",
 "URL Launch Data": "URL启动数据",
 "URL passed test.": "URL通过了测试..",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox Studio!": "哦!需要重新安装.下载Roblox Studio的新副本!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox!": "哦!需要重新安装.下载Roblox的新副本!",
 "Uhm, not quite an option here, try again!": "嗯,这里不是一个选择,请重试!",
 "Uhm, not quite. Try again!": "嗯,不完全.再试一次!",
 "Unable to attach to mutex because it's already created by Roblox or by an another script.": "无法连接到穆特克斯,因为它已经由Roblox或另一个脚本创建..",
 "Unable to find mod script under manifest.": "无法在清单下找到Mod脚本..",
 "Unable to format to a suitable value due to an error.": "由于错误而无法格式化为合适的值..",
 "Unable to generate a shortcut app because Play Roblox app is not available!": "无法生成快捷应用程序,因为播放Roblox应用程序不可用!",
 "Unable to generate a shortcut app because this path for the shortcut is non-OrangeBlox and exists!": "无法生成快捷应用程序,因为此快捷方式的此路径是非橙色的,并且存在!",
 "Unable to insert Discord Rich Presence. Please make sure Discord is open.": "无法插入不和谐的存在.请确保不和谐开放..",
 "Unable to open Mods folder!": "无法打开Mods文件夹!",
 "Unable to remove GUI app holder": "无法删除gui应用程序持有人",
 "Unable to replicate installer to the designated file path.": "无法将安装程序复制到指定的文件路径..",
 "Unable to respond for type of mod action.": "无法响应Mod类型的操作..",
 "Unable to send Discord Webhook. Please check if the link is valid.": "无法发送Discord Webhook.请检查链接是否有效..",
 "Uninstalling Bootstrap..": "卸载bootstrap..",
 "Unknown Location": "未知位置",
 "Unmarking from Windows Program List..": "从Windows程序列表中未标记..",
 "Unwrapping OrangeBlox file..": "解开橙色文件..",
 "Unzipping Installation ZIP File..": "解压缩安装zip文件..",
 "Update Check Response failed.": "更新检查响应失败..",
 "Update was cancelled!": "更新已取消!",
 "Update was unable to be installed!": "更新无法安装!",
 "Use this guide to help create it: https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/A-deep-dive-on-how-the-Roblox-bootstrapper-works#starting-roblox": "使用本指南来帮助创建:https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/a-deep-dive-on-how-the-the-the-the-the-the-the-the-the-the-bootstrapper-works#starting-Roblox",
 "User Connected": "用户连接",
 "User gave a number which is out of reach.": "用户给出了一个无法触及的数字..",
 "User gave a number which is somehow not on the list..?": "用户给出了一个不在列表中的数字..",
 "User gave a response which is not a number.": "用户给出的响应不是一个数字..",
 "User has been teleported!": "用户已被传送!",
 "User has closed the Roblox Studio window!": "用户关闭了Roblox Studio窗口!",
 "User has closed the Roblox window!": "用户已关闭Roblox窗口!",
 "User has disconnected from the server!": "用户已与服务器断开连接!",
 "User rejected update.": "用户拒绝更新..",
 "Validating Backup Metadata..": "验证备份元数据..",
 "Validating Bootstrap Install Directory..": "验证bootstrap安装目录..",
 "Validating Installation of Mod Script Modules..": "验证Mod脚本模块的安装..",
 "Validating Python Installation..": "验证Python安装..",
 "Validating code-sign..": "验证代码符号..",
 "Vanilla Roblox Studio has been installed!": "香草Roblox Studio已安装!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled successfully!": "Vanilla Roblox Studio已成功卸载!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled!": "Vanilla Roblox Studio已被卸载!",
 "Vanilla Roblox Studio is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "Vanilla Roblox Studio现在尚未安装!请从Roblox网站安装它以使其恢复!",
 "Vanilla Roblox has been installed!": "香草Roblox已安装!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled successfully!": "香草.罗布洛克斯(Vanilla Roblox)已成功卸载!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled!": "香草.罗布洛克斯(Vanilla Roblox)已被卸载!",
 "Vanilla Roblox is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "Vanilla Roblox现在尚未安装!请从Roblox网站安装它以使其恢复!",
 "Voice Chat microphone has been muted!": "语音聊天麦克风已被静音!",
 "Voice Chat microphone has been unmuted!": "语音聊天麦克风未被授予!",
 "WARNING! There may be issues when setting this and values set may get reset by the client.": "警告!设置此和值设置时可能会有问题,客户可能会被客户重置..",
 "WARNING! This can be buggy and may cause issues on your Roblox experience!!!": "警告!这可能是越野车,可能会引起您的Roblox体验问题!!!",
 "WARNING! This can crash your Roblox session!": "警告!这可能会使您的Roblox会话崩溃!",
 "WARNING! This may force-quit any open Roblox windows!": "警告!这可能会强制任何开放的Roblox窗口!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows!": "警告!这将强制任何开放的Roblox窗口!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows! Please close them now before continuing in order to prevent data loss!": "警告!这将强制任何开放的Roblox窗口!请立即关闭它们,然后继续进行以防止数据丢失!",
 "WARNING! This will quit any open Roblox windows!": "警告!这将退出任何开放的Roblox窗口!",
 "Waiting 1 second to check if Roblox needs a reinstall..": "等待1秒钟检查Roblox是否需要重新安装..",
 "Waiting 3 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "等待3秒钟检查Roblox是否需要重新安装..",
 "Waiting 5 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "等待5秒钟检查Roblox是否需要重新安装..",
 "Warning! The cookies before this may be brought back after setup.": "警告!设置后之前的 Cookie 可能会恢复..",
 "Warning! This setting may cause issues and will take a moment for the handler to settle!": "警告!此设置可能会引起问题,并且将花一点时间让处理程序解决!",
 "We can't clear logs if Roblox is currently open! Please close it before trying again!": "如果Roblox当前打开,我们无法清除日志!请重新尝试之前关闭它!",
 "We have just sent a notification to your computer, so that you can allow notifications": "我们刚刚向您的计算机发送了通知,以便您允许通知",
 "We have updated Efaz's Roblox Bootstrap to feature a new brand (OrangeBlox) and also download Roblox into a separate folder and doesn't need vanilla Roblox to be installed!": "我们已经更新了Efaz的Roblox Bootstrap,以配备一个新品牌(OrangeBlox),并将Roblox下载到一个单独的文件夹中,并且不需要安装Vanilla Roblox!",
 "Welcome back! I hope you have enabled some things you may want!": "欢迎回来!希望您启用了一些您可能想要的东西!",
 "Welcome to OrangeBlox Installer 🍊!": "欢迎来到OrangeBlox安装程序🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Play Roblox) 🍊!": "欢迎来到OrangeBlox加载器(Play Roblox)🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Run Studio) 🍊!": "欢迎来到OrangeBlox加载器(Run Studio)🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader 🍊!": "欢迎来到OrangeBlox装载机🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox 🍊!": "欢迎来到OrangeBlox🍊!",
 "Welcome to Roblox Fast Flags Installer!": "欢迎来到Roblox快速旗安装程序!",
 "Welcome to the Roblox Global Settings menu! Select a setting to modify.": "欢迎使用Roblox全球设置菜单!选择一个要修改的设置..",
 "Well, it's just a command line but is something!": "好吧,这只是一个命令行,但有点!",
 "What should this Discord Webhook send?": "此Discord Webhook应该发送什么?",
 "When BloxstrapRPC is triggered (if enabled), your webhook gets pinged with the changes given from the launched game.": "当触发BloxstrapRPC(如果启用)时,您的Webhook会与启动游戏中给出的更改相加..",
 "When Roblox (or Roblox Studio) crashes, your webhook gets pinged with the console log that shows the cause of the crash.": "当Roblox(或Roblox Studio)崩溃时,您的Webhook将使用显示崩溃原因的控制台日志..",
 "When you close Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "当您关闭Roblox(或Roblox Studio)时,您的Webhook会带有诸如过程ID和日志文件位置之类的信息..",
 "When you join a Roblox game (or edit a Roblox Studio game), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "当您加入Roblox游戏(或编辑Roblox Studio游戏)时,您的Webhook会带有诸如服务器位置和加入链接之类的信息..",
 "When you leave a Roblox game (or leave a Roblox Studio session), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "当您离开Roblox游戏(或离开Roblox Studio会话)时,您的Webhook会带有诸如服务器位置和加入链接之类的信息..",
 "When you open Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "当您打开Roblox(或Roblox Studio)时,您的Webhook会带有诸如过程ID和日志文件位置之类的信息..",
 "When you publish a game from Roblox Studio, your webhook gets pinged with game information such as Server Location and Editing Link.": "当您从Roblox Studio发布游戏时,您的Webhook会带有游戏信息,例如服务器位置和编辑链接..",
 "Woo hoo! Roblox passed the update check!": "哇! Roblox通过了更新检查!",
 "Woo hoo! The template script detected you joined a game!": "哇!模板脚本检测到您加入了游戏!",
 "Woo hoo! You finally reached the end of this tutorial!": "哇!您终于到达了本教程的结尾!",
 "Would you like it to show the pid number in the webhook footer? (y/n)": "您想在Webhook页脚上显示PID号吗? (y/n)",
 "Would you like the Roblox FPS Unlocker in your settings? (This may not work depending on your Roblox client version.) (y/n)": "您想要在设置中的Roblox FPS解锁器吗? (这可能无法根据您的Roblox客户端版本来起作用.)(y/n)",
 "Would you like this value to be a boolean value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "您希望此值成为布尔值,还是想将其保留为字符串? (y/n)",
 "Would you like this value to be a number value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "您是否希望此值为数字值,还是要将其保留为字符串? (y/n)",
 "Would you like to add more fast flags? (y/n)": "您想添加更多快速标志吗? (y/n)",
 "Would you like to allow Activity Tracking on the Roblox client? (y/n)": "您想允许在Roblox客户端上跟踪活动吗? (y/n)",
 "Would you like to allow duplication of Roblox Clients? (y/n)": "您想允许Roblox客户重复吗? (y/n)",
 "Would you like to allow syncing configurations and mods from this folder to the app? (Only 1 installation folder can be used) (y/n)": "您是否想允许该文件夹与应用程序的同步配置和Mod? (只能使用1个安装文件夹)(y/n)",
 "Would you like to allow the assistant to generate code? (y/n)": "您想允许助手生成代码吗? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox cursor? (y/n)": "您想更改Roblox光标吗? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on Roblox Studio? (y/n)": "您想在Roblox Studio上更改Roblox徽标吗? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on the Roblox Player? (y/n)": "您想更改Roblox播放器上的Roblox徽标吗? (y/n)",
 "Would you like to change the background of the Avatar Editor? (y/n)": "您想更改阿凡达编辑器的背景吗? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox User ID for Unfriend Checks? (y/n)": "您想更改Roblox用户ID以进行Unfriend检查吗? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox player sounds? (y/n)": "您想改变Roblox播放器的声音吗? (y/n)",
 "Would you like to check for any new bootstrap updates right now? (y/n)": "您现在想检查任何新的Bootstrap更新吗? (y/n)",
 "Would you like to continue with the fast flag installation? (y/n)": "您想继续进行快速旗帜安装吗? (y/n)",
 "Would you like to create an another shortcut? (y/n)": "您想创建另一个快捷方式吗? (y/n)",
 "Would you like to delete an another shortcut? (y/n)": "您想删除另一个快捷方式吗? (y/n)",
 "Would you like to delete other operating system versions? (This may save 30MB+ of space) (y/n)": "您想删除其他操作系统版本吗? (这可以节省30mb+空间)(y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Cooldowns? (y/n)": "您想禁用Bootstrap冷却吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Update Checks? (y/n)": "您想禁用Bootstrap更新检查吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Foundation mode on your client? (This is the new layout Roblox added) (y/n)": "您想在客户上禁用基础模式吗? (这是添加的新布局)(y/n)",
 "Would you like to disable Hash Verification in the OrangeLoader backend? (y/n)": "您想禁用OrangeLoader后端中的哈希验证吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Highlight rendering on the client? (y/n)": "您想禁用对客户的突出显示吗? (y/n)",
 "Would you like to disable In-Game Chat? (y/n)": "您想禁用游戏中的聊天吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Python Update Checks? (y/n)": "您想禁用Python更新检查吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Overlap Prevention? (y/n)": "您想禁用Roblox预防重叠吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Reinstall checks? (y/n)": "您想禁用Roblox重新安装检查吗? (y/n)",
 "Would you like to disable Voice Chat? (y/n)": "您想禁用语音聊天吗? (y/n)",
 "Would you like to disable automatically saving your OrangeBlox Configuration to your installation folder? (y/n)": "您想自动禁用将橙色布洛克斯配置保存到安装文件夹中吗? (y/n)",
 "Would you like to disable in-game purchases (game-passes, developer products, etc.)? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "您想禁用游戏中的购买(游戏播音,开发人员产品等)吗? (您仍然会被踢,jsut不会显示消息.)(y/n)",
 "Would you like to disable the Title Bar when you go into full screen on the Roblox client? (y/n)": "当您进入Roblox客户端全屏时,您想禁用标题栏吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Auto Reconnection for Multi-Instancing? (y/n)": "您想启用自动重新连接以进行多稳定吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Debug Mode? (y/n)": "您想启用调试模式吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Developer Tools inside of the Roblox App (when website frame is opened) (Ctrl+Shift+I)? (y/n)": "您想在Roblox应用程序内(打开网站框架时)(CTRL+Shift+i)启用开发人员工具吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Discord RPC? (y/n)": "您想启用Discord RPC吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Dock Bar and System Tray options when right clicking the app icon? (y/n)": "右键单击应用程序图标时,您想启用码头栏和系统托盘选项吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Hash Verification on Roblox Player and Studio after updates? (y/n)": "更新后,您想在Roblox Player和Studio上启用哈希验证吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Mods? (y/n)": "您想启用Mod吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Pre-Rendering on the client? (y/n)": "您想对客户启用预订阅吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Quick Modification mode? (y/n)": "您想启用快速修改模式吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Red text instead of White text color in the lua app? (y/n)": "您想在Lua应用中启用红色文本而不是白色文本颜色吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Studio to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "您是否想启用Roblox Studio使用Bloxstrap SDK? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Unfriend Checks? (y/n)": "您想启用Roblox Unfriend支票吗? (y/n)",
 "Would you like to enable Server Locations? (y/n)": "您想启用服务器位置吗? (y/n)",
 "Would you like to enable access to private servers you connect to from Discord Presences? (users may be able to join or not) (y/n)": "您是否想启用您从Discord Pradences连接的私人服务器? (用户可能能够加入或不加入)(y/n)",
 "Would you like to enable defaulting to the Select tool when in a place? (y/n)": "您想在某个地方启用默认设置到select工具吗? (y/n)",
 "Would you like to enable force reconnection when you disconnect from a Studio server? (y/n)": "当您与工作室服务器断开连接时,您是否想启用强制重新连接? (y/n)",
 "Would you like to enable freecam on the Roblox client (only works if you're a Roblox Developer of a game or a Star Creator)? (y/n)": "您想在Roblox客户端上启用FreeCam(仅当您是游戏或Star Creator的Roblox开发人员时起作用)? (y/n)",
 "Would you like to enable games to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "您想让游戏使用Bloxstrap SDK吗? (y/n)",
 "Would you like to enable joining from your Discord profile? (Everyone will be allowed to join depending on type of server.)": "您想从不和谐配置文件中加入吗? (根据服务器类型,每个人都可以加入.)",
 "Would you like to enable materials generator? (y/n)": "您想启用材料生成器吗? (y/n)",
 "Would you like to enable multi selecting? (y/n)": "您想启用多选择吗? (y/n)",
 "Would you like to enable new camera controls? (y/n)": "您想启用新的相机控件吗? (y/n)",
 "Would you like to enable rebuilding the OrangeBlox main loader? If so, what builder should it use? (y/n)": "您想启用重建OrangeBlox主加载机吗?如果是这样,应该使用什么建筑商? (y/n)",
 "Would you like to enable saving Bootstrap logs? (y/n)": "您想启用保存的引导日志吗? (y/n)",
 "Would you like to enable selected Roblox icon for when Roblox Player/Studio is running? (y/n)": "您是否想启用Roblox Player/Studio运行的何时启用选定的Roblox图标? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Account Name in the Roblox title window? (y/n)": "您想在Roblox标题窗口中启用显示帐户名吗? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Game Name in the Roblox title window instead? (y/n)": "您想在Roblox标题窗口中启用显示游戏名称吗? (y/n)",
 "Would you like to enable showing your account's profile picture on the small image for default?": "您想在小图像上显示帐户的个人资料图片以供默认显示吗?",
 "Would you like to enable showing your account's username in the small image for default?": "您想在小图像中启用显示帐户的用户名以供默认显示吗?",
 "Would you like to enable the Old Explorer and disable the new explorer? (y/n)": "您想启用旧的探险家并禁用新的探险家吗? (y/n)",
 "Would you like to enable the ability to hide GUIs? (y/n)": "您想让隐藏Guis的能力吗? (y/n)",
 "Would you like to enable the new genre system in beta? (y/n)": "您想启用Beta的新类型系统吗? (y/n)",
 "Would you like to enable the ragdoll death animation? (y/n)": "您想启用Ragdoll Death Animation吗? (y/n)",
 "Would you like to enable using Roblox Studio with OrangeBlox? (y/n)": "您想与Oranghblox使用Roblox Studio启用吗? (y/n)",
 "Would you like to generate an another shortcut app? (y/n)": "您想生成另一个快捷方式吗? (y/n)",
 "Would you like to hide the Internet Disconnect message when you're kicked? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "踢脚时,您想隐藏互联网断开消息吗? (您仍然会被踢,jsut不会显示消息.)(y/n)",
 "Would you like to increase the limit on Max Assets loading from 100? (this will make loading into games faster depending on your computer) (y/n)": "您想增加100的最大资产加载的限制吗? (这将使游戏更快地加入游戏,具体取决于您的计算机)(y/n)",
 "Would you like to install Quick Connect on your client? (y/n)": "您想在客户端上安装快速连接吗? (y/n)",
 "Would you like to install into this folder? (y/n)": "您想安装到这个文件夹中吗? (y/n)",
 "Would you like to like to include the Display Name as apart of the title? (y/n)": "您想将显示名称与标题中的不同之处包含在内吗? (y/n)",
 "Would you like to make shortcuts for OrangeBlox? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "您想为OrangeBlox做快捷方式吗? [通过Windows Start菜单和桌面启动所需的",
 "Would you like to make shortcuts for the bootstrap? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "您想为引导程序做快捷方式吗? [通过Windows Start菜单和桌面启动所需的",
 "Would you like to open Roblox Studio? (y/n)": "您想开设Roblox Studio吗? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox without user data in order to login and create a cookie? (y/n)": "您是否想在没有用户数据的情况下打开Roblox来登录并创建Cookie? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox? (y/n)": "您想打开Roblox吗? (y/n)",
 "Would you like to print unhandled Roblox client events? (y/n)": "您想打印未经处理的Roblox客户端事件吗? (y/n)",
 "Would you like to rebuild OrangeLoader, Play Roblox, and Run Studio app based on source code? (y/n)": "您想根据源代码重建OrangeLoader,玩Roblox并运行Studio应用程序吗? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the Bootstrap Loader, Play Roblox app and Run Studio app based on source code? (y/n)": "您想根据源代码重建Bootstrap加载程序,播放Roblox应用程序并运行Studio应用程序吗? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the main app based on source code? (y/n)": "您想根据源代码重建主应用吗? (y/n)",
 "Would you like to reinstall a fresh copy of Roblox every launch? (y/n)": "您想在每个发布会上重新安装Roblox的新副本吗? (y/n)",
 "Would you like to remove the Dock shortcut that Roblox automatically adds? (y/n)": "您想删除Roblox自动添加的码头快捷方式吗? (y/n)",
 "Would you like to remove the chat automatically translated message in the chat? (y/n)": "您想在聊天中删除自动翻译消息的聊天吗? (y/n)",
 "Would you like to rename Charts back to Discover (may work)? (y/n)": "您想重命名图表以发现(可能有效)吗? (y/n)",
 "Would you like to restore the data on it? (y/n)": "您想还原数据吗? (y/n)",
 "Would you like to revert the Builder Sans and Monsterrat Fonts and use the old Gotham font instead? (y/n)": "您想恢复构建器Sans和Monsterrat字体,然后使用旧的哥谭字体吗? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox Studio client channel? (y/n)": "您想设置Roblox Studio Client Channel吗? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox client channel? (y/n)": "您想设置Roblox客户端频道吗? (y/n)",
 "Would you like to set a limit of GUI apps to be run? (y/n)": "您想设定运行gui应用程序的限制吗? (y/n)",
 "Would you like to set a number of Videos that can be played in-game on the client? (y/n)": "您想设置可以在客户端游戏中播放的许多视频吗? (y/n)",
 "Would you like to set an install location for the bootstrap? (y/n)": "您想为Bootstrap设置安装位置吗? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Player? (y/n)": "您想为Roblox播放器设置开始参数吗? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Studio? (y/n)": "您想为Roblox Studio设置开始论证吗? (y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and OrangeBlox? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "您想为Roblox客户端和OrangeBlox设置URL方案吗? [Roblox链接快捷方式以及Roblox更新时需要](y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and the bootstrap? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "您想为Roblox客户端和引导程序设置URL方案吗? [Roblox链接快捷方式以及Roblox更新时需要](y/n)",
 "Would you like to terminate Roblox Crash Handling when a handling is already made? (y/n)": "您想在处理处理时终止Roblox崩溃处理吗? (y/n)",
 "Would you like to use Vulkan Rendering? (It will remove the cap fully but may cause issues) (y/n)": "您想使用Vulkan渲染吗? (它将完全删除帽子,但可能会导致问题)(y/n)",
 "Would you like to use a Discord Webhook? (link required) (y/n)": "您想使用Discord Webhook吗? (需要链接)(y/n)",
 "Would you like to use a verified badge during Roblox Games? (y/n)": "您想在Roblox游戏中使用经过验证的徽章吗? (y/n)",
 "Would you like to use an FPS Unlocker? (y/n)": "您想使用fps解锁器吗? (y/n)",
 "Would you like to use an existing Generative Mod Configuration or would you like to make a new configuration?": "您想使用现有的生成Mod配置,还是想制作新的配置?",
 "Would you like to use custom fast flags? (y/n)": "您想使用自定义快速标志吗? (y/n)",
 "Would you like to use the Roblox Brand Icon as the Shortcut Icon? (y/n)": "您想将Roblox品牌图标用作快捷方式图标吗? (y/n)",
 "Would you like to use your own disconnect message? (reconnect button will disappear) (y/n)": "您想使用自己的断开消息吗? (重新连接按钮将消失)(y/n)",
 "Would you like your client to disable ads? (y/n)": "您想让您的客户禁用广告吗? (y/n)",
 "Would you like your client to display the FPS? (y/n)": "您希望您的客户显示fps吗? (y/n)",
 "Yippieee!!!": "Yippieee !!!",
 "You have no shortcuts created!": "您没有创建的快捷方式!",
 "You may find this in your Applications folder or through Launchpad!": "您可能会在应用程序文件夹或通过启动板中找到此问题!",
 "You may find this in your Start Menu or Desktop!": "您可能会在开始菜单或桌面中找到这个!",
 "You will enable the following permissions for this script: ": "您将启用此脚本的以下权限:",
 "You're starting the booldown too fast! Please wait 1 seconds!": "您正在启动Booldown太快!请等待1秒!",
 "Your data is saved inside the RepairData folder.": "您的数据保存在RepationData文件夹中..",
 "Your fast flags was successfully saved into your Fast Flag Settings!": "您的快速标志已成功保存到您的快速标志设置中!",
 "Your previous installation data was transferred and deleted after installation.": "安装后,您以前的安装数据已传输和删除..",
 "[*] = Continue to Roblox": "[*] =继续前往Roblox",
 "[*] = End Process": "[*] =结束过程",
 "[*] = Exit Bootstrap": "[*] =退出Bootstrap",
 "[*] = Exit FFlag Maker": "[*] =退出FFlag制造商",
 "[*] = Exit Installer": "[*] =退出安装程序",
 "[*] = Exit Options Menu": "[*] =退出选项菜单",
 "[*] = Exit Settings": "[*] =退出设置",
 "[*] = Exit Storage Management": "[*] =退出存储管理",
 "[1] = Continue to Roblox": "[1] =继续前往Roblox",
 "[1] = Generate New Mods": "[1] =生成新的Mods",
 "[1] = Import JSON": "[1] =导入json",
 "[1] = New Configuration": "[1] =新配置",
 "[1] = Pyinstaller": "[1] = pyinstaller",
 "[1] = Return to Main Menu": "[1] =返回主菜单",
 "[1] = Return to Settings": "[1] =返回设置",
 "[1] = Update Bootstrap": "[1] =更新引导程序",
 "[2] = Continue to Roblox": "[2] =继续前往Roblox",
 "[2] = Continue to Roblox Studio": "[2] =继续去Roblox Studio",
 "[2] = Create Value Manually": "[2] =手动创建值",
 "[2] = Exit Bootstrap": "[2] =退出引导程序",
 "[2] = Nuitka [CAN TAKE A WHILE]": "[2] = Nuitka [可以花一段时间]",
 "[2] = Roblox Studio": "[2] = Roblox Studio",
 "[2] = Uninstall Bootstrap": "[2] =卸载Bootstrap",
 "[2] = Use Existing Configuration": "[2] =使用现有配置",
 "[3] = Continue to Roblox Studio": "[3] =继续去Roblox Studio",
 "[3] = Repair Bootstrap": "[3] =修复引导程序",
 "[4] = Backup Bootstrap": "[4] = 备份Bootstrap",
 "[Also, if you just added a new cursor folder into the Cursors folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在光标文件夹中添加了一个新的光标文件夹,请重新启动Install.py,以便看到它.]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在RobloxBrand文件夹中添加了一个新的图标文件夹,请重新启动Install.py,以便看到它.]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxStudioBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在RobloxStudioBrand文件夹中添加了一个新的图标文件夹,请重新启动Install.py,以便看到它.]",
 "[Also, if you just added a new map folder into the AvatarEditorMaps folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在AvatarEditorMaps文件夹中添加了一个新的地图文件夹,请重新启动Install.py,以便看到它.]",
 "[Also, if you just added a new sound pack into the PlayerSounds folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在PlayerSounds文件夹中添加了一个新的声音包,请重新运行Install.py,以便看到它.]",
 "[DO NOT EVER ENABLE IF SOMEONE TOLD YOU SO OR YOU USUALLY RECORD!!]": "[如果有人告诉您,或者您通常会录制!]",
 "[Some avatar maps may not able to run on macOS due to missing objects that are expected in macOS than Windows.]": "[由于macOS中预期的比windows丢失的对象,因此某些头像地图可能无法在macOS上运行.]",
 "[WARNING! This will expose information like login to Roblox.]": "[警告!这将暴露于登录到Roblox之类的信息.]",
 "[(*)] = Flat JSON Install": "[(*)] =平面json安装",
 "[(*)] = Flat-No-Merge Install": "[(*)] = Flat-no-merge安装",
 "[(*)] = Get JSON Settings": "[(*)] =获取json设置",
 "[(*)] = No": "[(*)] =否",
 "[(*)] = Cancel Install": "[(*)] =取消安装",
 "[(*)] = None": "[(*)] =无",
 "[(*)] = Don't Merge Settings with Previous Settings": "[(*)] =不要将设置与以前的设置合并",
 "[(*)] = Reset Settings": "[(*)] =重置设置",
 "[(*)] = Download & Run": "[(*)] =下载并运行",
 "[(*)] = Yes": "[(*)] =是",
 "[(*)] = Install/Reinstall Flags": "[(*)] =安装/重新安装标志",
 "macOS Application finished launching..": "macOS应用程序完成了..",
 "⚠️ For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "⚠️有关此更新的信息,请使用此链接进入EfazDev Discord Server:https://discord.efaz.dev",
 "⚠️ This version is a beta version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "⚠️此版本是OrangeBlox的Beta版本,可能会引起您的安装问题..",
 "✅ For information about this update, use this link: https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases": "✅有关此更新的信息,请使用此链接:https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases",
 "✅ This version is a public update available on GitHub for viewing.": "✅此版本是GitHub上可用于查看的公共更新..",
 "❌ The download location is different from the official GitHub link!": "❌下载位置与官方github链接不同!",
 "❌ You may be downloading an unofficial OrangeBlox version! Download a copy from https://github.com/EfazDev/orangeblox!": "❌您可能正在下载非官方的橙色版本!从https://github.com/EfazDev/orangeblox下载副本!",
 "🔨 For information about this update, contact your administrator!": "🔨有关此更新的信息,请联系您的管理员!",
 "🔨 For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "🔨有关此更新的信息,请使用此链接进入EfazDev Discord Server:https://discord.efaz.dev",
 "🔨 This version is a canary version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "🔨此版本是OrangeBlox的金丝雀版本,可能会引起您的安装问题..",
 "🔨 This version is an update configured from an organization (this may still be a modified and an unofficial OrangeBlox version.)": "🔨此版本是从组织配置的更新(这可能仍然是修改后的,是非正式的OrangeBlox版本.)",
 "(*) Would you like to return to settings or exit it?": "(*)您想返回设置还是退出?",
 "- Install and Use Python Modules: (*)": "- 安装和使用Python模块：（*）",
 "- Unknown Requirement": "- 未知的要求",
 "8. Windows App was built using (*)pyinstaller 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.Windows应用是使用(*)pyinstaller📦(*)构建的.您可以使用以下命令重新创建和部署!使用readme.md以获取更多信息..",
 "8. macOS App was built using (*)Nuitka 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.macOS应用是使用(*)Nuitka📦(*)构建的.您可以使用以下命令重新创建和部署!使用readme.md以获取更多信息..",
 "A new version of Roblox Studio is available! Versions: (*) => (*)": "Roblox Studio的新版本可用!版本:(*)=> (*)",
 "A new version of Roblox is available! Versions: (*) => (*)": "可以使用新版本的Roblox!版本:(*)=> (*)",
 "Added mod: (*)": "添加的Mod:(*)",
 "Additionally, if you would like to, you may install a Roblox bootstrap on your computer to automatically do this.": "此外,如果您愿意,则可以在计算机上安装Roblox Bootstrap来自动执行此操作..",
 "An error occurred while transferring a file, a reinstallation may be needed: (*)": "传输文件时发生错误,可能需要重新安装:(*)",
 "An error occurred: (*)": "发生错误:(*)",
 "Angle Number: (*)*": "天使号:(*)*",
 "Application Path: (*)": "应用程序路径:(*)",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => Aw ((*)) :(": "你要打个奖吗? 1/100 => aw((*)):(",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => JACKPOT!! ((*))": "你要打个奖吗? 1/100 =>大奖! ((*))",
 "Are you sure you want to clear Bootstrap images ((*)) (y/n)?": "您确定要清除引导图像((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear Python cache ((*)) (y/n)?": "您确定要清除Python Cache((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear Roblox Installers ((*)) (y/n)?": "您确定要清除Roblox安装程序((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear all OrangeBlox logs ((*)) (y/n)?": "您确定要清除所有橙色日志((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear all Roblox logs ((*)) (y/n)?": "您确定要清除所有Roblox日志((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear all unneeded files ((*)) (y/n)?": "您确定要清除所有不需要的文件((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear app locks ((*)) (y/n)?": "您确定要清除应用锁((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to clear downloaded Roblox files from OrangeBlox ((*)) (y/n)?": "您确定要从OrangeBlox((*))(y/n)清除下载的Roblox文件吗?",
 "Are you sure you want to clear unneeded mods ((*)) (y/n)?": "您确定要清除不需要的Mod((*))(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to load your Configuration from the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "您确定要从configuration.json文件加载配置中的安装文件夹(y/n)吗?",
 "Are you sure you want to save your Configuration into the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "您确定要将配置保存到configuration.json文件中的安装文件夹(y/n)中吗?",
 "Arguments Received: (*)": "收到的论点:(*)",
 "Awaiting Log Creation ((*)/40)": "等待日志创建((*)/40)",
 "Bootstrap Launch Failed: (*)": "Bootstrap启动失败:(*)",
 "Bootstrap Launch Success: (*)": "Bootstrap启动成功:(*)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)": "Bootstrap Run失败: (*)",
 "Bootstrap Run Success: (*)": "Bootstrap运行成功:(*)",
 "CPU Percentage: (*)% | Memory Usage: (*)/(*)": "CPU百分比:(*)%|内存用法:(*)/(*)",
 "Called ((*)): (*)": "称为((*)):(*)",
 "Channel Set Result: (*)": "频道集结果:(*)",
 "Cleaning Error: (*)": "清洁错误: (*)",
 "Cleaning before install..": "安装前清洁..",
 "Cleaning logs from session..": "会话清洁日志..",
 "Client Settings is already created. Skipping Folder Creation..": "客户设置已经创建.跳过文件夹创建..",
 "Closing Roblox to prevent issues during download..": "关闭Roblox以防止下载过程中的问题..",
 "Closing any open Roblox Studio windows..": "关闭任何开放的Roblox Studio Windows..",
 "Closing any open Roblox windows..": "关闭任何开放的Roblox窗口..",
 "Code Signing Response: (*)": "代码签名响应:(*)",
 "Code Signing Validation Response: (*)": "代码签名验证响应:(*)",
 "Command: (*) Install.py -r -rn -rc": "命令:(*)Install.py -r -rn -rc",
 "Command: (*) Install.py -r -rp": "命令:(*)Install.py -r -rp -rp",
 "Copied File: (*) => (*)": "复制文件:(*)=> (*)",
 "Crashed Data: (*)": "崩溃的数据:(*)",
 "Created (*)..": "创建(*)..",
 "Created (*)ClientSettings..": "创建(*)客户端..",
 "Created URL Exchange File: (*)": "创建的url交换文件:(*)",
 "Created URL Exchange File: (*) : (*)": "创建的url交换文件:(*):(*)",
 "Created directory: (*)": "创建的目录:(*)",
 "Creating URL Exchange file..": "创建url交换文件..",
 "Current Roblox & Roblox Studio Version: (*)": "当前的Roblox和Roblox Studio版本:(*)",
 "Current Roblox Studio Version: (*)": "当前的Roblox Studio版本:(*)",
 "Current Roblox Version: (*)": "当前的Roblox版本:(*)",
 "Current Setting: (*)": "当前设置:(*)",
 "Current Value: (*)": "当前值:(*)",
 "Detected Python Executable: (*)": "检测到的Python可执行文件:(*)",
 "Download location: (*) => (*)": "下载位置:(*)=> (*)",
 "Downloading Player from Roblox's server: (*)": "从Roblox的服务器下载播放器:(*)",
 "Downloading Roblox DMG from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器下载Roblox DMG..",
 "Downloading Roblox EXE from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器下载Roblox EXE..",
 "Downloading Roblox Studio DMG from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器下载Roblox Studio DMG..",
 "Downloading Roblox Studio EXE from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器下载Roblox Studio EXE..",
 "Downloading Studio from Roblox's server: (*)": "从Roblox的服务器下载工作室:(*)",
 "Downloading from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "从Roblox的服务器下载:(*) [(*)/100]",
 "Ended accepting requests from Mod Scripts ((*)) due to an issue. | Code: 1": "由于问题,最终接受Mod脚本((*))的请求. |代码:1",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 2": "由于问题,最终接受Mod脚本(*)的请求. |代码:2",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 3": "由于问题,最终接受Mod脚本(*)的请求. |代码:3",
 "Enter the value the setting \"(*)\" should be:": "输入设置\"(*)\"应该是:",
 "Error Message: (*)": "错误信息: (*)",
 "Error activating Terminal window.": "误差激活终端窗口..",
 "Error ending app: (*)": "错误结束应用程序: (*)",
 "Error from Mod Script module: (*)": "Mod脚本模块中的错误: (*)",
 "Error occurred while getting Roblox Instance: (*)": "获取Roblox实例时发生错误:(*)",
 "Error transferring file: (*)": "错误传输文件: (*)",
 "Error while trying to request kill of Terminal window.": "试图要求杀死终端窗口的错误..",
 "Event triggered: (*), Data: (*)": "触发事件:(*),数据:(*)",
 "Event triggered: (*), Line: (*)": "触发事件:(*),行:(*)",
 "Example Resemblance: (*)": "示例相似:(*)",
 "Exception: (*)": "例外: (*)",
 "Extracting Player from Downloaded ZIP: (*)": "从下载的zip中提取播放器:(*)",
 "Extracting Studio from Downloaded ZIP: (*)": "从下载的Zip中提取工作室:(*)",
 "Failed to load thumbnail for @(*) [User ID: (*)]! Status Code: (*)": "无法为 @(*)加载缩略图[用户id:(*)]!状态代码:(*)",
 "Fetching Latest Package Manifest from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器中获取最新软件包..",
 "File Handling \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "文件处理\"(*)\"已设置为\"(*)\"",
 "File Path: (*)": "文件路径:(*)",
 "File not found: (*)": "找不到文件:(*)",
 "File: (*)": "文件: (*)",
 "Finding latest Roblox Version..": "查找最新的Roblox版本..",
 "Found version: (*)": "找到版本:(*)",
 "Founded File Name: (*)": "建立的文件名:(*)",
 "Fresh copy was enabled! Therefore, starting Roblox install!": "启用了新副本!因此,开始Roblox安装!",
 "Generated App Window Fetching ID: (*)": "生成的应用窗口获取id:(*)",
 "Generating ClientSettings Folder..": "生成客户端文件夹..",
 "If installed correctly, Python (*) should be available to be used!": "如果正确安装,则应使用Python(*)!",
 "If this message is still here after 1 seconds, delete the file \"(*)/Resources/BootstrapCooldown\"": "如果此消息在1秒后仍在这里,请删除文件\"(*)/resources/bootstrapcooldown\"",
 "If you like to update your fast flags, go to: (*)": "如果您想更新快速标志,请转到:(*)",
 "If you wish, you may install Python (*) by typing \"y\" and continue.": "如果愿意,可以通过键入\" y\"来安装Python(*)并继续..",
 "Install to Studio: (*)": "安装到工作室:(*)",
 "Installation Folder: (*)": "安装文件夹:(*)",
 "Installer has failed. Code: (*)": "安装程序失败了.代码: (*)",
 "Invalid response.": "无效的响应..",
 "Key: (*)": "钥匙: (*)",
 "Launched Bootstrap in new window!": "在新窗口中启动了引导!",
 "Launched Bootstrap with action: (*)": "通过操作启动了引导程序:(*)",
 "Launched OrangeAPI v(*)!": "启动了OrangeAPI v(*)!",
 "Loaded thumbnail: (*)": "加载缩略图:(*)",
 "Loading Configuration File..": "加载配置文件..",
 "Loading Runner Command: (*)": "加载跑步者命令:(*)",
 "Log file is already used in an another Roblox Instance ((*)/40)": "日志文件已在另一个Roblox实例((*)/40)中使用",
 "Lost Connection from Studio Server!": "从Studio Server失去连接!",
 "Menu configuration error: (*)": "菜单配置错误: (*)",
 "Mod doesn't exist! Mod: (*)": "Mod不存在! Mod:(*)",
 "Name: (*)": "姓名: (*)",
 "Nuitka Rebuild failed! Status code: (*)": "Nuitka重建失败了!状态代码:(*)",
 "Nuitka requires a C compiler in order to use. For more information, use this manual: https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html": "Nuitka需要使用C编译器才能使用.有关更多信息,请使用此手册:https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html",
 "Opening extra Roblox window..": "打开额外的Roblox窗口..",
 "Operating System: (*)": "操作系统: (*)",
 "Path: (*)": "小路: (*)",
 "Place responses rejected by Roblox. [(*),(*) | (*),(*)]": "Roblox拒绝的位置响应. [(*),(*)| (*),(*)]",
 "Play Roblox has failed! Return Code: (*)": "玩Roblox失败了!返回代码:(*)",
 "Please download a new copy from GitHub or disable hash security by manually editting your configuration file!": "请通过手动编辑您的配置文件,从GitHub下载新副本,或禁用Hash Security!",
 "Preparing Mod Script ((*))..": "准备Mod脚本((*))..",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)": "Pyobjc应用程序失败!错误: (*)",
 "PyObjc app finished launching! Terminal ID: (*)": "PyoBJC应用程序完成了!终端ID:(*)",
 "Pyinstaller Rebuild failed! Status code: (*)": "pyinstaller重建失败了!状态代码:(*)",
 "Python (*) has been successfully installed! Would you like to restart Python? (y/n)": "Python(*)已成功安装!您想重新启动Python吗? (y/n)",
 "Python Exception: (*)": "Python例外: (*)",
 "Python Version: (*)(*)": "Python版本:(*)(*)",
 "Reattaching mutexes under name: (*).": "名称中的重新触及静音:(*)..",
 "Rebuild failed! Status code: (*)": "重建失败!状态代码:(*)",
 "Rebuilding Clang App succeeded! Continuing to installation..": "重建Clang应用程序成功了!继续安装..",
 "Rebuilding Intel Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "重建Intel Nuitka应用程序成功了!继续安装..",
 "Rebuilding Intel Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "重建Intel pyinstaller应用程序成功了!继续安装..",
 "Rebuilding Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "重建Nuitka应用程序成功了!继续安装..",
 "Rebuilding Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "重建pyinstaller应用程序成功了!继续安装..",
 "Received Terminal ID from Receiver: (*)": "接收器接收到的终端id:(*)",
 "Registering Sync Directory..": "注册同步目录..",
 "Registry key \"(*)\" not found.": "注册表密钥\"(*)\"找不到..",
 "Removed Mod Script Configuration for (*)": "删除了(*)的Mod脚本配置",
 "Removed mod: (*)": "删除Mod:(*)",
 "Removing (*)..": "删除(*)..",
 "Replicating Roblox Player installer to path: (*)": "将Roblox播放器安装程序复制到路径:(*)",
 "Requested validation failed window from pyobjc.": "请求的验证失败的窗口来自PyOBJC..",
 "Roblox Game Published!": "Roblox游戏发布了!",
 "Roblox IP Address Detected! IP: (*)": "检测到的Roblox IP地址! IP:(*)",
 "Roblox Resources Location: (*)": "Roblox Resources位置:(*)",
 "Roblox Single Instance Semaphore does not exist. You may launch Roblox without any problems!": "Roblox单实例信号不存在.您可以发射Roblox而没有任何问题!",
 "Roblox User ID: (*)": "Roblox用户ID:(*)",
 "Roblox is currently connecting to a party in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在与:(*) [(*)]中连接到一方!",
 "Roblox is currently connecting to a private server in: (*) [(*)]!": "Roblox当前正在连接到以下位置:(*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a public server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在以:(*) [(*)]连接到公共服务器!",
 "Roblox is currently connecting to a reserved server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在连接到:(*) [(*)]中的保留服务器!",
 "Roblox is currently connecting to a server in: (*) [(*)]!": "Roblox当前正在连接到服务器:(*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a studio server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在以下位置连接到工作室服务器:(*) [(*)]!",
 "Roblox rejected update check with channel (*), retrying as channel LIVE: (*)": "Roblox拒绝使用频道(*)的更新检查,将频道实时重试:(*)",
 "Running Bootstrap..": "运行bootstrap..",
 "Running Roblox Executable using Command: (*)": "使用命令运行Roblox可执行文件:(*)",
 "Running Roblox Studio Executable using Command: (*)": "使用命令运行Roblox Studio可执行文件:(*)",
 "Running Roblox Studio using Command: (*)": "使用命令运行Roblox Studio:(*)",
 "Running Roblox using Command: (*)": "使用命令运行roblox:(*)",
 "Running RobloxPlayerBeta.exe using Command: (*)": "使用命令运行RobloxPlayerBeta.exe:(*)",
 "Running RobloxStudioBeta.exe using Command: (*)": "使用命令运行RobloxStudioBeta.exe:(*)",
 "Running Roblox with Multiple Instances!": "多个实例运行Roblox!",
 "Saved selected directory to settings! Path: (*)": "已将选定的目录保存到设置!小路: (*)",
 "Saved selected mod configuration to settings! Path: (*)": "保存了选定的Mod配置到设置!小路: (*)",
 "Saved to ClientAppSettings.json successfully!": "成功保存到ClientAppSettings.json!",
 "Saving Settings..": "保存设置..",
 "Saving new value: (*)": "保存新值:(*)",
 "Select which option you would like to do! (Total Size of Clearable Files: (*))": "选择您想做的选项! (可清除文件的总大小:(*))",
 "Selected Mod Scripts: (*)": "选定的Mod脚本:(*)",
 "Selected Mod Scripts: None": "选定的Mod脚本:无",
 "Set avatar background: (*)": "设置头像背景:(*)",
 "Set cursor folder: (*)": "设置光标文件夹:(*)",
 "Set logo folder: (*)": "设置徽标文件夹:(*)",
 "Set player sounds: (*)": "设置播放器的声音:(*)",
 "Setting Channel Based on Channel Difference: (*)": "基于频道差的设置通道:(*)",
 "Setting Channel Based on Client: (*)": "基于客户端设置频道:(*)",
 "Setting Channel Based on URL: (*)": "基于url设置频道:(*)",
 "Setting Windows Icon on Roblox Runtime with an icon that doesn't exist?": "使用不存在的图标在Roblox运行时设置Windows图标?",
 "Skipped full build because x86 version of Nuitka is not installed": "跳过完整构建,因为X86版本的Nuitka未安装",
 "Skipped full build because x86 version of Python is not installed": "跳过完整的构建,因为X86版本未安装Python",
 "Skipped full build because x86 version of pyinstaller is not installed": "跳过完整构建,因为未安装X86版本的pyinstaller",
 "Something went wrong deleting Roblox: (*)": "删除Roblox的问题出了问题:(*)",
 "Something went wrong during installation: (*)": "安装过程中出现问题:(*)",
 "Something went wrong during uninstallation: (*)": "卸载过程中出现了问题:(*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)": "出现了问题,ping控制中心: (*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)": "Ping Windows通知中心出了问题: (*)",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle name not found": "阅读Roblox信息的问题出了问题..",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle not found": "阅读Roblox信息的问题出了问题..",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle name not found": "阅读Roblox Studio Info.plist:找不到捆绑名称的问题出了问题",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle not found": "阅读Roblox Studio Info.plist:找不到捆绑",
 "Something went wrong removing Roblox: (*)": "删除Roblox的事情出了问题:(*)",
 "Something went wrong saving Mod Script Configuration requested by mod script (*).": "出了问题,保存Mod脚本(*)请求的Mod脚本配置..",
 "Something went wrong saving Roblox Info.plist: (*)": "出了问题,保存了Roblox info.plist:(*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)": "设置窗口标题的问题出了问题: (*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)": "出现了一些问题,设置了url计划: (*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)": "出现了一些问题,设置了捷径: (*)",
 "Something went wrong starting Roblox Installer: (*)": "出现Roblox安装程序的问题出了问题:(*)",
 "Something went wrong while trying to generate a merged JSON: (*)": "试图生成合并的json时出现了问题:(*)",
 "Something went wrong while trying to unzip macOS apps file: (*)": "试图解开macOS应用程序文件时出了问题:(*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)": "Ping ping ping the Mod脚本出了问题: (*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)": "Ping ping the Mod脚本(*)出了问题: (*)",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)": "运行功能出现问题!错误: (*)",
 "Something went wrong: (*)": "出了问题: (*)",
 "Something went wrong: (*) | (*)": "出现了问题:(*)| (*)",
 "Started a new voice chat recording! Expected File Path: (*)": "开始新的语音聊天录音!预期文件路径:(*)",
 "Starting GUI App Replication..": "启动gui应用程序复制..",
 "Starting Roblox Fast Flags Installer v(*)!": "启动Roblox快速标志安装程序v(*)!",
 "Starting shortcut \"(*)\"!": "开始快捷方式\"(*)\"!",
 "Successfully applied \"(*)\" mod!": "成功应用\"(*)\" Mod!",
 "Successfully backed up OrangeBlox data!": "成功备份了OrangeBlox数据!",
 "Successfully created shortcut \"(*)\"! You may use this link using your browser or go through the main menu to use this shortcut: orangeblox://(*)/(*)": "成功创建了快捷方式\"(*)\"!您可以使用浏览器使用此链接,也可以通过主菜单使用此快捷方式:OrangeBlox://(*)/(*)",
 "Successfully disabled all mod scripts!": "成功禁用所有Mod脚本!",
 "Successfully disabled mod (*)!": "成功禁用Mod(*)!",
 "Successfully downloaded installer!": "成功下载的安装程序!",
 "Successfully enabled mod (*)!": "成功启用了Mod(*)!",
 "Successfully enabled mod script to \"(*)\"!": "成功地启用了Mod脚本\"(*)\"!",
 "Successfully exported (*)!": "成功导出(*)!",
 "Successfully exported (*)! [(*)/100]": "成功导出(*)! [(*)/100]",
 "Successfully found log file ((*)/40). Returning with: (*)": "成功找到了日志文件((*)/40).返回:(*)",
 "Successfully found log file. Returning with: (*)": "成功找到了日志文件.返回:(*)",
 "Successfully got application settings! URL: ((*))": "成功获得了应用程序设置! url:((*))",
 "Successfully installed OrangeBlox in (*)s!": "成功安装了(*)s中的橙色蓝色!",
 "Successfully installed Roblox Studio to: (*) [Client: (*)]": "成功安装了Roblox Studio至:(*) [客户端:(*)]",
 "Successfully installed Roblox to: (*) [Client: (*)]": "成功安装了Roblox到:(*) [客户端:(*)]",
 "Successfully loaded user thumbnail of @(*) [User ID: (*)]!": "成功加载了 @(*)的用户缩略图[用户id:(*)]!",
 "Successfully pinged app notification! Title: (*), Message: (*)": "成功使用Pinged应用通知!标题:(*),消息:(*)",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox Studio.app!": "成功地删除了Roblox Studio.app的所有URL方案!",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox.app!": "成功删除了Roblox.app的所有URL方案!",
 "Successfully sent webhook! Event: (*)": "成功发送了Webhook!事件: (*)",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to False!": "成功设置plist键LSMultipleInstancesProhibited false!",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to True!": "成功设置了plist键LSMultipleInstancesProhibited true!",
 "Successfully synced mod type: (*)": "成功同步Mod类型:(*)",
 "Successfully unlinked semaphore to allow Roblox multi instance!": "成功取消链接信号量允许Roblox Multi实例!",
 "Successfully updated OrangeBlox in (*)s!": "成功更新了(*)s的橙色蓝色!",
 "Successfully updated Roblox Studio to (*)!": "成功将Roblox Studio更新为(*)!",
 "Successfully updated Roblox to (*)!": "成功将Roblox更新为(*)!",
 "Sync Directory: (*)": "同步目录:(*)",
 "System OS: (*) ((*))": "系统os:(*)((*))",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)": "系统OS:(*)((*))| Python版本:(*)",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)(*)": "系统OS:(*)((*))| Python版本:(*)(*)",
 "System OS: (*) (macOS (*))": "系统OS:(*)(macOS(*))",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)": "系统OS:(*)(macOS(*))| Python版本:(*)",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)(*)": "系统OS:(*)(macOS(*))| Python版本:(*)(*)",
 "The mod '(*)' is not supported for updating due to a lack of version.": "由于缺乏版本,因此不支持Mod'(*)'..",
 "The voice chat had ended! File Path: (*)": "语音聊天结束了!文件路径:(*)",
 "The voice chat had ended! No audio file was made due to the recording being empty.": "语音聊天结束了!由于录制为空,因此没有制作音频文件..",
 "There was a problem applying mods to the Roblox Client!": "将Mod应用于Roblox客户端存在问题!",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)": "有一个错误检查Discord RPC: (*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)": "有错误的清除Discord RPC: (*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)": "有一个错误关闭Discord RPC: (*)",
 "There was an error holding mutex A due to response: (*)": "由于响应的响应,持有Mutex A的错误:(*)",
 "There was an error holding mutex A: (*)": "持有静音a的错误是:(*)",
 "There was an error holding mutex W due to response: (*)": "由于响应而持有静音w的错误:(*)",
 "There was an error holding mutex W: (*)": "持有静音w的错误是(*)",
 "There was an error loading loop! Error: (*)": "有一个错误加载循环!错误: (*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)": "准备Roblox有一个错误: (*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)": "发送通知存在错误.错误: (*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)": "有一个错误更新Discord RPC: (*)",
 "There was an issue during the configuration loop: (*)": "配置循环期间存在问题:(*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)": "有一个获得终端id的问题: (*)",
 "There was an issue installing the EXE file: (*)": "安装exe文件存在问题:(*)",
 "There was an issue making a notification: (*)": "有一个通知的问题: (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)": "发送您的Webhook消息存在问题.例外: (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Status Code: (*)": "发送您的Webhook消息存在问题.状态代码:(*)",
 "There was an issue setting shortcuts and may be caused due to OneDrive. Error: (*)": "存在一个设定快捷方式的问题,可能是由于OneDrive引起的.错误: (*)",
 "There was an issue trying to copy files for mod type: (*)": "试图复制Mod类型的文件存在问题:(*)",
 "There was an issue trying to get hash: (*)": "试图获得哈希存在一个问题:(*)",
 "There's currently no friends that have unfriended you on User ID [(*)] since your last view.": "自您上次视图以来,目前没有朋友在用户id [(*)]上与您失去朋友..",
 "This backup is created in a version (v(*)) after OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此备份是在OrangeBlox v(*)之后在版本(v(*))中创建的.您确定要继续此备份吗? (y/n)",
 "This backup is created in a version (v(*)) before OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此备份是在OrangeBlox v(*)之前在版本(v(*))中创建的.您确定要继续此备份吗? (y/n)",
 "This mod script ((*)) is requesting use of a function ((*)) that is not permitted. Please check Manifest.json and verify using the Mod Manager!": "此Mod脚本((*))要求使用不允许使用的函数((*)).请检查清单..",
 "This mod script has reached their end support! Creator Note:": "这个Mod脚本已达到最终支持!创建者注意:",
 "This mod script is not supported. Please update to OrangeBlox v(*)": "此Mod脚本不支持.请更新到OrangeBlox v(*)",
 "This mod script is only supported for Windows!": "此Mod脚本仅支持Windows!",
 "This mod script is only supported for macOS or Windows!": "此Mod脚本仅支持macOS或Windows!",
 "This mod script is only supported for macOS!": "此Mod脚本仅支持macOS!",
 "This mod script is unsupported! Please update to OrangeBlox v(*) in order to use!": "这个Mod脚本不支持!请更新到OrangeBlox v(*)以使用!",
 "UI update error: (*)": "UI更新错误: (*)",
 "URL Scheme Requested: (*)": "要求的URL方案:(*)",
 "URL scheme \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "URL方案\"(*)\"已设置为\"(*)\"",
 "URL: (*)": "URL:(*)",
 "Uh oh! Roblox Crashed!": "哦!罗布洛克斯坠毁了!",
 "Uh oh! Roblox Studio Crashed!": "哦! Roblox Studio崩溃了!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files: (*)": "哦!试图验证以下文件的哈希斯存在一个问题:(*)",
 "Unable to activate window: (*)": "无法激活窗口: (*)",
 "Unable to download Roblox Player installer due to an http error.": "由于HTTP错误,无法下载Roblox播放器安装程序..",
 "Unable to download Roblox Studio installer due to an http error.": "由于HTTP错误,无法下载Roblox Studio安装程序..",
 "Unable to download Roblox manifest due to an http error. Code: (*)": "由于HTTP错误,无法下载Roblox明显.代码: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Bundle. Error: (*)": "无法下载并安装Roblox捆绑包.错误: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Studio Bundle. Error: (*)": "无法下载并安装Roblox Studio Bundle.错误: (*)",
 "Unable to download and install the Roblox Player.": "无法下载并安装Roblox播放器..",
 "Unable to download and install the Roblox Studio.": "无法下载并安装Roblox Studio..",
 "Unable to download the Roblox Player.": "无法下载Roblox播放器..",
 "Unable to download the Roblox Studio.": "无法下载Roblox Studio..",
 "Unable to export: (*)": "无法导出:(*)",
 "Unable to export: (*) [(*)/100]": "无法导出:(*) [(*)/100]",
 "Unable to extract Player due to an error!": "由于错误而无法提取玩家!",
 "Unable to extract Studio due to an error!": "由于错误而无法提取工作室!",
 "Unable to fetch Roblox manifest file due to an http error.": "由于HTTP错误,无法获取Roblox清单文件..",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)": "无法获取朋友列表!例外: (*)",
 "Unable to fetch install bootstrapper settings from Roblox.": "无法从Roblox获取Bootstrapper设置..",
 "Unable to find a new file within 20 seconds ((*)/40). Returning with: (*)": "无法在20秒内找到新文件((*)/40).返回:(*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)": "无法从url找到频道.例外: (*)",
 "Unable to find friend @(*) in list! User must be unfriended!": "无法在列表中找到朋友 @(*)!用户必须不友好!",
 "Unable to format url scheme due to an issue.": "由于问题而无法格式化url方案..",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)": "无法为客户安装快速标志!记录错误: (*)",
 "Unable to install Roblox Bundle: (*)": "无法安装Roblox捆绑包:(*)",
 "Unable to install Roblox Studio Bundle: (*)": "无法安装Roblox Studio捆绑包:(*)",
 "Unable to install Roblox Studio due to a verification error.": "由于验证错误,无法安装Roblox Studio..",
 "Unable to install Roblox due to a verification error.": "由于验证错误,无法安装Roblox..",
 "Unable to load current global settings.": "无法加载当前的全局设置..",
 "Unable to read OrangeBlox file due to the file not existing or unable to be accessed.": "由于未存在或无法访问的文件,因此无法读取OrangeBlox文件..",
 "Unable to read log: (*)": "无法读取日志:(*)",
 "Unable to remove log: (*)": "无法删除日志:(*)",
 "Unable to remove shortcuts: (*)": "无法删除快捷方式:(*)",
 "Unable to reset URL schemes: (*)": "无法重置url方案:(*)",
 "Unable to show about menu: (*)": "无法显示菜单: (*)",
 "Unable to show validation menu: (*)": "无法显示验证菜单: (*)",
 "Unable to sign Roblox Studio.app: (*)": "无法签署Roblox Studio.app:(*)",
 "Unable to sign Roblox.app: (*)": "无法签署Roblox.app:(*)",
 "Unable to unblock Play Roblox app: (*)": "无法解开播放Roblox应用程序:(*)",
 "Unable to unblock Run Studio app: (*)": "无法解开运行工作室应用程序:(*)",
 "Unable to unblock main bootstrap app: (*)": "无法解开主Bootstrap应用程序:(*)",
 "Unable to unzip Roblox Player installer due to an error.": "由于错误,无法解开Roblox播放器安装程序..",
 "Unable to unzip Roblox Studio installer due to an error.": "由于错误,无法解开Roblox Studio安装程序..",
 "Unable to validate codesign: (*)": "无法验证代码: (*)",
 "Unable to validate hash: (*) => (*)": "无法验证哈希:(*)=> (*)",
 "Unable to verify file: (*)": "无法验证文件:(*)",
 "Unable to verify file: (*) => (*)": "无法验证文件:(*)=> (*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)": "目录的更新错误((*)): (*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)": "文件((*))的更新错误: (*)",
 "Update Error: (*)": "更新错误: (*)",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting bootstrap..": "更新到v(*)成功完成!重新启动bootstrap..",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting installer..": "更新到v(*)成功完成!重新启动安装程序..",
 "Update v(*) detected!": "更新v(*)检测到!",
 "Updating Error: (*)": "更新错误: (*)",
 "User selected: (*)": "选择用户:(*)",
 "User: @(*) [(*)]": "用户: @(*) [(*)]",
 "Validated Color!: (*)": "经过验证的颜色!:(*)",
 "Validating Bootstrap Scripts..": "验证bootstrap脚本..",
 "Verifying Roblox Install..": "验证Roblox安装..",
 "Verifying Roblox Studio Install..": "验证Roblox Studio安装..",
 "Waited: (*)/15 seconds": "等待:(*)/15秒",
 "We have detected a new version of OrangeBlox! Would you like to install it? (y/n)": "我们已经检测到了新版本的OrangeBlox!您想安装吗? (y/n)",
 "WebView2 (vers: (*)) is currently installed!": "WebView2(vers:(*))当前已安装!",
 "WebView2 has been installed successfully!": "WebView2已成功安装!",
 "WebView2 has failed to be installed! Code: (*)": "WebView2未能安装!代码: (*)",
 "WebView2 has failed to be installed! Exception: (*)": "WebView2未能安装!例外: (*)",
 "WebView2 is currently installed!": "WebView2当前已安装!",
 "Window was triggered! Current count: (*)": "窗户被触发了!当前计数:(*)",
 "Would you like to skip verification? Hashes that are unable to be validated are listed below:": "您想跳过验证吗?下面列出了无法验证的哈希..",
 "Would you like to update Python to (*) using the official Python Installer? (y/n)": "您想使用官方的Python安装程序将Python更新为(*)? (y/n)",
 "Writing ClientAppSettings.json": "编写ClientAppSettings.json",
 "You can only see this if you're in debug mode! Template Mod Script has ran (*) times!": "您只有在调试模式下才能看到此!模板Mod脚本已运行(*)时间!",
 "You have selected (*)!": "您选择了(*)!",
 "You have selected the following folder to install the bootstrap into: (*)": "您选择了以下文件夹将Bootstrap安装到:(*)",
 "You were redirected to a link shortcut with id \"(*)\" but it doesn't exist under your settings.": "您被重定向到具有id\"(*)\"的链接快捷方式,但在您的设置下不存在..",
 "You're already in the latest version of Python!": "您已经在最新版本的Python中!",
 "Your FFlags have been installed to Roblox (*)!": "您的FFlag已安装到Roblox(*)!",
 "[(*)/(*)] BloxstrapRPC Information (y/n)": "[(*)/(*)] BloxstrapRPC信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Publishing Game Information (y/n)": "[(*)/(*)]发布游戏信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Closing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox关闭信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Connecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox连接信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Crashing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox崩溃信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Disconnecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox断开信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Opening Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox打开信息(y/n)",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [No Resetting]": "[(*)] =完整的重新安装Roblox [无重置]",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] =完整的重新安装Roblox [删除用户数据]",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox": "[(*)] =安装香草Roblox",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox Studio": "[(*)] =安装香草Roblox Studio",
 "[(*)] = Reinstall Roblox": "[(*)] =重新安装Roblox",
 "[(*)] = Reinstall Roblox Studio": "[(*)] =重新安装Roblox Studio",
 "[(*)] = Uninstall Roblox": "[(*)] =卸载Roblox",
 "[(*)] = Uninstall Roblox Studio": "[(*)] =卸载Roblox Studio",
 "[(*)] = Uninstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] =卸载Roblox [删除用户数据]",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox": "[(*)] =卸载香草Roblox",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox Studio": "[(*)] =卸载香草Roblox Studio",
 "[MOD SCRIPT]: (*)": "[Mod脚本]:(*)",
 "[exit] = Exit Mod Selector": "[退出] =退出Mod选择器",
 "v(*) [Current] => v(*) [Latest]": "v(*) [电流] => v(*) [最新]",
 "⚠️ Download Location: (*)": "⚠️下载位置:(*)",
 "⚠️ Download location: (*) => (*)": "⚠️下载位置:(*)=> (*)",
 "✅ Download Location: (*)": "✅下载位置:(*)",
 "✅ Download location: (*) => (*)": "✅下载位置:(*)=> (*)",
 "❌ Download Location: (*)": "❌下载位置:(*)",
 "❌ Download location: (*) => (*)": "❌下载位置:(*)=> (*)",
 "🔨 Download Location: (*)": "🔨下载位置:(*)",
 "🔨 Download location: (*) => (*)": "🔨下载位置:(*)=> (*)",
 "Option finished! Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "选项完成!您想返回主菜单,还是想继续进行Roblox?",
 "(*) Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "(*)您想返回主菜单,还是想继续进行Roblox?",
 "Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "您想返回主菜单,还是想继续进行Roblox?",
 "Activity Tracking": "活动跟踪",
 "Allow access to other Python files": "允许访问其他Python文件",
 "Allow access to use RobloxFastFlagsInstaller directly": "允许直接使用RobloxFastFlagsInstaller",
 "Allow detecting every Roblox event": "允许检测每个Roblox事件",
 "Allow detecting loading plugins from the web.": "允许从网络检测加载插件..",
 "Allow detecting studio log information.": "允许检测工作室日志信息..",
 "Allow detecting the current Roblox channel": "允许检测当前的Roblox通道",
 "Allow detecting when BloxstrapRPC is triggered": "允许触发BloxstrapRPC时检测",
 "Allow detecting when FFlags are loaded": "允许在加载FFlag时检测",
 "Allow detecting when Roblox Channel is saved": "允许在保存Roblox通道时检测",
 "Allow detecting when Roblox HttpResponses are ran": "允许何时运行Roblox Httprespons",
 "Allow detecting when Roblox Server IPs are loaded": "允许在加载Roblox Server IP时检测到",
 "Allow detecting when Roblox closes": "允许检测何时关闭Roblox",
 "Allow detecting when Roblox closes an extra window.": "允许检测Roblox关闭额外的窗口..",
 "Allow detecting when Roblox crashes": "允许检测Roblox何时崩溃",
 "Allow detecting when Roblox has saved to Roblox": "允许检测何时将Roblox保存到Roblox",
 "Allow detecting when Roblox loads a game fully": "允许检测Roblox何时完全加载游戏",
 "Allow detecting when Roblox logging in fails": "允许检测到Roblox登录失败时",
 "Allow detecting when Roblox passes update checks": "允许检测何时Roblox通过更新检查",
 "Allow detecting when Roblox starts": "允许检测何时Roblox开始",
 "Allow detecting when Roblox was closed by the module due to a shared launch": "允许检测何时由于共享发射而被模块关闭Roblox",
 "Allow detecting when Unknown Roblox Handlers are detected": "允许检测到未知的Roblox处理程序",
 "Allow detecting when a feature in your studio data is loading": "允许检测工作室数据中的功能何时加载",
 "Allow detecting when a flag in your studio data has expired": "允许检测工作室数据中的标志何时过期",
 "Allow detecting when a game audio device starts recording": "允许在游戏音频设备开始录制时检测",
 "Allow detecting when a game audio device stops recording": "允许在游戏音频设备停止录制时检测",
 "Allow detecting when a new Roblox Studio window is created": "创建新的Roblox Studio窗口时允许检测",
 "Allow detecting when a new game audio device is available": "允许检测新游戏音频设备何时可用",
 "Allow detecting when a plugin is loading": "允许检测插件何时加载",
 "Allow detecting when a plugin is unloading": "允许检测插件何时卸载",
 "Allow detecting when loading any server": "加载任何服务器时允许检测",
 "Allow detecting when loading party": "加载聚会时允许检测",
 "Allow detecting when loading private server": "加载专用服务器时允许检测",
 "Allow detecting when loading public server": "加载公共服务器时允许检测",
 "Allow detecting when loading reserved server": "允许在加载保留服务器时检测",
 "Allow detecting when teleporting fails": "允许检测到传送失败时",
 "Allow detecting when the Roblox Launcher is destroyed": "允许检测何时破坏Roblox发射器",
 "Allow detecting when the Roblox websocket is loose and about to disconnect": "允许检测到Roblox Websocket何时松动并即将断开连接",
 "Allow detecting when watchdog was reconnected": "允许在重新连接看门狗时检测",
 "Allow detecting when you are publishing the game": "允许在发布游戏时检测",
 "Allow detecting when you close a place/document": "关闭位置/文档时允许检测",
 "Allow detecting when you connect to a team connect server.": "当您连接到团队连接服务器时,允许检测..",
 "Allow detecting when you disconnect due to lost connection in a Studio server": "允许检测到由于工作室服务器中连接丢失而断开连接的时间",
 "Allow detecting when you disconnect from a game": "允许检测您何时断开游戏连接",
 "Allow detecting when you disconnect from playtesting.": "允许检测到何时断开游戏测试..",
 "Allow detecting when you disconnect to a team connect server.": "允许检测到与团队连接服务器断开连接时..",
 "Allow detecting when you fully load a game": "允许在满载游戏时检测到",
 "Allow detecting when you have logged into studio successfully": "允许何时成功登录工作室",
 "Allow detecting when you leave a game": "允许检测您何时离开游戏",
 "Allow detecting when you loaded a place/document": "允许在加载地点/文档时检测",
 "Allow detecting when you started a playtest": "允许在开始播放测试时检测",
 "Allow detecting when you teleport places": "允许在传送位置时检测",
 "Allow getting Job ID, Place ID and Roblox IP": "允许获得工作ID,放置ID和Roblox IP",
 "Allow getting Roblox error log messages": "允许获取Roblox错误日志消息",
 "Allow getting Roblox log messages": "允许获取Roblox日志消息",
 "Allow getting Roblox warning log messages": "允许获取Roblox警告日志消息",
 "Allow getting join info for a game": "允许加入信息进行游戏",
 "Bootstrap Settings": "引导程序设置",
 "Change the Roblox Window Size and Position": "更改Roblox窗口尺寸和位置",
 "Change your Roblox client flags": "更改您的Roblox客户端标志",
 "Change your Roblox client flags (with saving)": "更改您的Roblox客户端标志(保存)",
 "Clear Installed Mods [Reinstall Roblox]": "清除安装的Mod [重新安装Roblox]",
 "Clear Temporary Storage": "清除临时存储",
 "Configure or send notifications through Bootstrap": "通过Bootstrap配置或发送通知",
 "Configure your Roblox Player's branding": "配置您的Roblox玩家的品牌",
 "Configure your Roblox Studio's branding": "配置您的Roblox Studio的品牌",
 "Configure your avatar maps": "配置您的头像地图",
 "Configure your cursors": "配置您的光标",
 "Configure your mods": "配置您的Mod",
 "Configure your player sounds": "配置播放器的声音",
 "Connect to Existing Roblox": "连接到现有的Roblox",
 "Connect to Existing Roblox Studio": "连接到现有的Roblox Studio",
 "Continue to Roblox": "继续前往Roblox",
 "Continue to Roblox [Multi-Instance]": "继续前往Roblox [多现实]",
 "Roblox Link Shortcuts": "Roblox链接快捷方式",
 "Create a new shortcut": "创建新快捷方式",
 "Create a new user shortcut": "创建新的用户快捷方式",
 "Credits": "学分",
 "Debugging": "调试",
 "Delete a shortcut": "删除快捷方式",
 "Detect when Voice Chats on the client end": "检测客户端语音聊天结束",
 "Detect when Voice Chats on the client start": "检测何时在客户端开始聊天",
 "Detect when you mute your microphone during your Roblox Voice Chat": "在Roblox语音聊天中检测何时静音麦克风",
 "Detect when you unmute your microphone during your Roblox Voice Chat": "检测何时在Roblox语音聊天期间取消麦克风静音",
 "Disable Appling Mods": "禁用苹果Mod",
 "Do all of the above": "做以上所有",
 "Do curl-ups": "做卷曲",
 "Do jumping-jacks": "跳跃杰克",
 "Do neither": "都不做",
 "Do push-ups": "做俯卧撑",
 "Do weight-lifting": "举重",
 "Edit ModScript.py executable": "编辑Modscript.py可执行文件",
 "Edit and save your bootstrap configuration file": "编辑并保存Bootstrap配置文件",
 "Edit or view your bootstrap configuration file": "编辑或查看Bootstrap配置文件",
 "Edit the OrangeAPI executable": "编辑OrangeAPI可执行",
 "Edit the RobloxFastFlagInstaller executable": "编辑Robloxfastflaginstaller可执行",
 "Edit the main bootstrap executable": "编辑主bootstrap可执行",
 "End All Roblox Instances": "结束所有Roblox实例",
 "End All Roblox Studio Instances": "结束所有Roblox Studio实例",
 "Finished checking for updates!": "完成检查的更新!",
 "Finished checking for updates! Would you like to run it now? (y/n)": "完成检查的更新!您现在想运行吗? (y/n)",
 "Focus the Roblox Window to the top window": "将Roblox窗口聚焦到顶部窗口",
 "Gain access to unzip files that it may have access to.": "访问可能可以访问的unzip文件..",
 "Generate a new shortcut app": "生成一个新的快捷方式应用",
 "Get all the currently opened Roblox PIDs": "获取所有当前打开的Roblox Pids",
 "Get and view your Roblox client flags": "获取并查看您的Roblox客户端标志",
 "Get bootstrap info": "获取自举信息",
 "Get current size of the Roblox Logs folder": "获取Roblox日志文件夹的当前大小",
 "Get data in a separate configuration": "在单独的配置中获取数据",
 "Get if Roblox has launched from the bootstrap": "如果Roblox从Bootstrap推出",
 "Get if the bootstrap is in Debug Mode": "如果引导程序处于调试模式",
 "Get if your Python executable is supported.": "如果支持您的Python可执行文件,请获取..",
 "Get if your computer is 32 bit of Windows.": "如果您的计算机是32位Windows..",
 "Get if your computer is connected to the internet.": "如果您的计算机连接到Internet,请获取..",
 "Get if your operating system version is within a certain version.": "如果您的操作系统版本在特定版本中..",
 "Get information about all your installed mods": "获取有关您所有已安装的Mod的信息",
 "Get information about the Roblox client such as the logged in user, accessible policies and settings.": "获取有关Roblox客户端的信息,例如登录的用户,可访问的策略和设置..",
 "Get the Roblox installation folder": "获取Roblox安装文件夹",
 "Get the current latest Roblox window's PID": "获取当前最新的Roblox窗口的PID",
 "Get the current version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "获取当前版本的相对应用程序(Roblox Player-> Studio,Studio-> Player)",
 "Get the currently installed Roblox version": "获取当前安装的Roblox版本",
 "Get the latest Roblox version": "获取最新的Roblox版本",
 "Get the latest version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "获取最新版本的相对应用程序(Roblox Player-> Studio,Studio-> Player)",
 "Global Setting Modifications": "全局设置修改",
 "Grant full control to Python APIs with no sense of security.": "没有任何安全感向Python API授予完全控制..",
 "Grant permissions to read/edit other files": "授予权限阅读/编辑其他文件",
 "Import outside modules from source": "从源导入外部模块",
 "Listed all unfriended friends!": "列出了所有无朋友朋友!",
 "Listed all unfriended friends! Would you like to run Roblox? (y/n)": "列出了所有无朋友朋友!您想运行Roblox吗? (y/n)",
 "Make a DELETE request to any website.": "向任何网站删除请求..",
 "Make a GET request to any website.": "向任何网站提出请求..",
 "Make a POST request to any website.": "向任何网站提出发布请求..",
 "Mod Script Settings": "Mod脚本设置",
 "Mod Settings has been saved!": "Mod设置已保存!",
 "Mod Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "Mod设置已保存!您想去Roblox吗? (y/n)",
 "Open Mods Folder": "打开Mods文件夹",
 "Open Mods Manager": "打开Mods Manager",
 "Open Settings": "打开设置",
 "OrangeBlox Installer Options": "橙色安装程序选项",
 "OrangeBlox has been modified!": "OrangeBlox已被修改!",
 "OrangeBlox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "OrangeBlox已被修改!您现在想运行吗? (y/n)",
 "Print a console in a yellow text (indicates a warning)": "用黄色文字打印控制台(表示警告)",
 "Print a console in green (indicates success)": "用绿色打印控制台(表示成功)",
 "Print a console in red (indicates an error)": "用红色打印控制台(表示错误)",
 "Print a console in the standard white color": "用标准的白色打印控制台",
 "Print a message on the python console using an ANSI 256 bit color number.": "使用ANSI 256位颜色编号在Python控制台上打印消息..",
 "Receive the ability to restart preparation when Roblox is not opened.": "当不打开Roblox时,获得重新启动准备的能力..",
 "Reset All Mod Script Configurations": "重置所有Mod脚本配置",
 "Roblox Installer Options": "Roblox安装程序选项",
 "Roblox Instances have been ended!": "Roblox实例已经结束!",
 "Roblox Instances have been ended! Would you like to rerun it? (y/n)": "Roblox实例已经结束!您想重新运行吗? (y/n)",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved!": "现在保存了Roblox链接快捷方式设置!",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved! Would you like to run it now? (y/n)": "现在保存了Roblox链接快捷方式设置!您现在想运行吗? (y/n)",
 "Roblox Modifications & Settings": "Roblox修改和设置",
 "Roblox has been modified!": "Roblox已被修改!",
 "Roblox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "Roblox已被修改!您现在想运行吗? (y/n)",
 "Run Fast Flag Installer": "运行快速标志安装程序",
 "Run a shortcut in a new instance": "在新实例中运行快捷方式",
 "Run other scripts or commands": "运行其他脚本或命令",
 "Send messages through your Discord Webhooks": "通过您的Discord Webhooks发送消息",
 "Send notifications through OrangeLoader": "通过OrangeLoader发送通知",
 "Send requests through Bloxstrap RPC": "通过BloxstrapRPC发送请求",
 "Set the Roblox Window Icon [Windows Only]": "设置Roblox窗口图标[仅windows]",
 "Set the Roblox Window Title [Windows Only]": "设置Roblox窗口标题[仅windows]",
 "Set your bootstrap configuration within executable": "在可执行文件中设置bootstrap配置",
 "Settings has been saved!": "设置已保存!",
 "Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "设置已保存!您想去Roblox吗? (y/n)",
 "Special Mod Settings": "特殊的Mod设置",
 "Store data in a separate configuration": "将数据存储在单独的配置中",
 "Sync Mods from Installation Folder": "来自安装文件夹的同步Mod",
 "Sync finished!": "同步完成!",
 "Sync finished! Would you like to run Roblox now? (y/n)": "同步完成!您现在想运行Roblox吗? (y/n)",
 "Sync from Configuration": "配置同步",
 "Sync to Configuration": "同步到配置",
 "Temporary storage has been removed!": "临时存储已被删除!",
 "Temporary storage has been removed! Would you like to run it now? (y/n)": "临时存储已被删除!您现在想运行吗? (y/n)",
 "Unknown Requirement": "未知的要求",
 "View your bootstrap configuration file": "查看Bootstrap配置文件",
 "Would you like to go to Roblox? (y/n)": "您想去Roblox吗? (y/n)",
 "Would you like to go to Roblox?": "您想去Roblox吗?",
 "(*)Check for Updates [(*)](*)": "(*)检查更新[(*)] (*)",
 "(*)New Updates Available! [v(*) => v(*)] [(*)](*)": "(*)可用的新更新! [v(*)=> v(*)] [(*)] (*)",
 "Update Python (*)[v(*) => v(*)](*)": "更新Python(*) [v(*)=> v(*)] (*)(*)",
 "(*)[v(*) => v(*)](*)": "(*) [v(*)=> v(*)] (*)",
 "(*). @(*) [ID: (*)]": "(*). @(*) [Id: (*)]",
 "Clear All Unneeded Files": "清除所有不需要的文件",
 "Clear App Locks ((*))": "清除应用锁((*))",
 "Clear Bootstrap Images ((*))": "清除引导图像((*))",
 "Clear Downloaded Roblox Files ((*))": "清晰下载的Roblox文件((*))",
 "Clear OrangeBlox Logs ((*))": "透明橙色日志((*))",
 "Clear Python Cache ((*))": "清除python缓存((*))",
 "Clear Roblox Installers ((*))": "清除Roblox安装程序((*))",
 "Clear Roblox Logs ((*))": "清除Roblox日志((*))",
 "Clear Unneeded Mods ((*))": "清除不需要的Mod((*))",
 "Disable Mod Scripts": "禁用Mod脚本",
 "Switch to (*)": "切换到(*)",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer?": "您确定要运行OrangeBlox安装程序吗?",
 "Are you sure you would like to use this FFlag JSON?": "您确定要使用此FFlag json吗?",
 "Removing Old Scripts..": "删除旧脚本..",
 "Successfully activated terminal!": "成功激活的终端!",
 "Successfully connected to script!": "成功连接到脚本!",
 "Syncing was rejected by the user!": "用户拒绝同步!",
 "Unknown User": "未知用户",
 "User selected: 1": "选择的用户:1",
 "User selected: False": "选择的用户:false",
 "User selected: None": "选择的用户:无",
 "User selected: True": "选择的用户:true",
 "You're getting good at this!": "您越来越熟练了!",
 "[1] = Roblox Player": "[1] = Roblox播放器",
 "[2] = Update Old Mods": "[2] =更新旧Mods",
 "Disconnected from Studio Server!": "与Studio Server断开连接!",
 "Mods Enabled: Yes": "启用Mod:是的",
 "User selected: 0": "选择的用户:0",
 "Allow detecting when the user is logged on": "允许检测用户何时登录",
 "Get if the Roblox client is open": "如果Roblox客户端打开",
 "Unfriended Friends": "无朋友的朋友",
 "About OrangeBlox": "关于橙色布洛克斯",
 "Bootstrap Loader Logs:": "Bootstrap加载器日志:",
 "Bootstrap Verification Failed": "Bootstrap验证失败",
 "Clear Debug Window Logs": "清除调试窗口日志",
 "Close App": "关闭应用",
 "Close Debug Window": "关闭调试窗口",
 "Continue without validation": "继续,跳过验证",
 "Security Notice": "安全通知",
 "Unfriend Detected!": "未发现的朋友!",
 "Joining Studio Server": "加入Studio服务器",
 "Joining Server": "加入服务器",
 "Joining Private Server": "加入专用服务器",
 "Joining Public Server": "加入公共服务器",
 "Joining Reserved Server": "连接保留服务器",
 "Joining Party Server": "加入派对服务器",
 "Joining Team Connect Server": "加入团队连接服务器",
 "You have connected to a server from (*)!": "您已经从(*)连接到服务器!",
 "You have connected to a private server from (*)!": "您已从(*)连接到专用服务器!",
 "You have connected to a reserved server from (*)!": "您已经连接到(*)的保留服务器!",
 "You have connected to a public server from (*)!": "您已经从(*)连接到公共服务器!",
 "You have connected to a party server from (*)!": "您已经从(*)连接到派对服务器!",
 "You have connected to a studio server from (*)!": "您已经从(*)连接到工作室服务器!",
 "Oh! @(*) has unfriended you while you were away! ;(": "哦! @(*)在您不在时与您失去了朋友! ;((",
 "Oh! @(*) has unfriended you! ;(": "哦! @(*)与您无关! ;((",
 "OrangeBlox Update Available!": "橙色更新可用!",
 "OrangeBlox v(*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for updates and then install!": "OrangeBlox v(*)现在可以下载!通过打开主菜单,检查更新然后安装来安装更新!",
 "Hello!": "你好!",
 "Python Update Available!": "Python更新可用!",
 "Python (*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for Python updates and then install!": "Python(*)现在可以下载!通过打开主菜单来安装更新,检查Python更新,然后安装!",
 "If you see this, your notifications are set up! Great job!": "如果您看到了,您的通知将设置!好!",
 "Hash Verification is currently disabled. Please check your configuration and mod scripts if you didn't disable this!": "哈希验证当前已禁用.如果您没有禁用此功能,请检查您的配置和Mod脚本!",
 "Copy": "复制",
 "Cut": "切",
 "Edit": "编辑",
 "End All Roblox Studio Windows": "结束所有Roblox Studio Windows",
 "End All Roblox Windows": "结束所有Roblox Windows",
 "File": "文件",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C!ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "例如,Windows Defender可以使用Win32/Wacapew.c!ML检测OrangeBlox.您可能需要通过反病毒授权该应用程序或直接构建应用程序以允许使用..",
 "Force Load Debug Window Logs": "强制负载调试窗口日志",
 "GitHub Issues": "Github问题",
 "Go to bootstrap terminal window!": "转到Bootstrap终端窗口!",
 "Help": "帮助",
 "New Bootstrap Window": "新的引导程序窗口",
 "Ooh! Hi there! Welcome to OrangeBlox 🍊!": "哦!你好呀!欢迎来到OrangeBlox🍊!",
 "Open Credits": "开放学分",
 "Open Debug Window": "打开调试窗口",
 "Open Roblox": "打开Roblox",
 "Open Roblox [Multi-Instance]": "打开Roblox [多实施]",
 "Play Roblox": "玩Roblox",
 "Multi-Play Roblox": "多游戏Roblox",
 "Connect to Existing Roblox Window": "连接到现有的Roblox窗口",
 "Connect to Existing Roblox Studio Window": "连接到现有的Roblox Studio窗口",
 "Open Roblox Installer Options": "打开Roblox安装程序选项",
 "End Roblox": "结束罗布洛克斯",
 "End Roblox Studio": "结束 Roblox Studio",
 "Open Shortcuts Menu": "打开快捷方式菜单",
 "Exit Mods Manager": "退出Mods管理器",
 "Options": "选项",
 "OrangeBlox Wiki": "OrangeBlox 维基",
 "Paste": "粘贴",
 "Quit OrangeBlox": "退出橙色",
 "Redo": "重做",
 "Refresh App Configuration": "刷新应用程序配置",
 "Run Fast Flags Installer": "运行快速标志安装程序",
 "Run Roblox Studio": "运行Roblox Studio",
 "Select All": "选择全部",
 "Shortcuts": "快捷方式",
 "Uh oh!": "哦!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files:": "哦!试图验证以下文件的哈希存在问题:",
 "Undo": "撤消",
 "Unlock App Lock": "解锁应用锁",
 "View": "看法",
 "Window": "窗户",
 "Your copy of OrangeBlox was unable to be validated and might be tampered with!": "您的OrangeBlox副本无法得到验证,并可能被篡改!",
 "Bootstrap Version (*)(*)Made by @EfazDev": "Bootstrap版本(*)(*)由@EfazDev制造",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 无法下载Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download and install Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 无法下载并安装Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to extract Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 无法提取Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 无法下载和安装Roblox捆绑包! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 无法下载和安装Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [BUNDLE] 无法获取Roblox清单文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [BUNDLE] 无法获取Bootstrapper设置. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Roblox couldn't be found! (*)": "(*) [FFLAGS] 找不到Roblox! (*)",
 "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Unable to find file. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 无法找到文件. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 无法下载Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download and install Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 无法下载并安装Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to extract Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 无法提取Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be found! (*)": "(*) [INSTALL] 找不到安装程序! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be started! (*)": "(*) [INSTALL] 无法启动安装程序! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been failed! (*)": "(*) [INSTALL] 安装程序已经失败了! (*)",
 "(*) [INSTALL] Latest Version couldn't be fetched! (*)": "(*) [INSTALL] 最新版本无法获取! (*)",
 "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller仅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 无法下载和安装Roblox捆绑包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 无法下载和安装Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [INSTALL] 无法获取Roblox清单文件! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [INSTALL] 无法获取Bootstrapper设置. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch latest version. (*)": "(*) [INSTALL] 无法获取最新版本. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Something went wrong with making mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] 制作Mod出现问题! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Mod Updater has failed! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Mod Updater失败了! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Something went wrong with updating mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 更新Mod出现问题! (*)",
 "Downloading pip from pypi..": "从pypi下载pip..",
 "Failed to download Python installer.": "无法下载Python安装程序..",
 "Failed to find latest Python version.": "未能找到最新的Python版本..",
 "Installing Roblox": "安装Roblox",
 "Installing Roblox Studio": "安装Roblox Studio",
 "Python installer has been executed: (*)": "Python安装程序已执行:(*)",
 "Successfully downloaded pip! Installing to Python..": "成功下载的PIP!安装到Python..",
 "Successfully installed pip to Python executable!": "成功安装了PIP到Python可执行!",
 "Successfully reinstalled Roblox Player!": "成功重新安装了Roblox球员!",
 "Successfully reinstalled Roblox Studio!": "成功重新安装了Roblox Studio!",
 "Unable to download pip due to no internet access.": "由于无法访问互联网,因此无法下载pip..",
 "Uninstalling Roblox": "卸载Roblox",
 "Uninstalling Roblox Studio": "卸载Roblox Studio",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Player! (*)": "(*) [BUNDLE] 清理玩家! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Studio! (*)": "(*) [BUNDLE] 清理工作室! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox Studio.. (*)": "(*) [BUNDLE] 关闭Roblox Studio..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox.. (*)": "(*) [BUNDLE] 关闭Roblox..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Package [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 下载软件包[(*)]..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 下载软件包[(*)]..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages.. (*)": "(*) [BUNDLE] 下载软件包..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] 下载Roblox应用! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] 下载Roblox Studio应用程序! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] 提取Roblox应用! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] 提取Roblox Studio应用程序! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Bootstrap Settings.. (*)": "(*) [BUNDLE] 获取自举设置..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Player Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 获取最新的玩家版本..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Studio Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 获取最新工作室版本..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Package Manifest.. (*)": "(*) [BUNDLE] 提取软件包清单..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Files! (*)": "(*) [BUNDLE] 移动Roblox文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Studio Files! (*)": "(*) [BUNDLE] 移动Roblox Studio文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 成功安装了Roblox捆绑包! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 成功安装了Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] 验证Roblox安装..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Studio Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] 验证Roblox Studio安装..(*)",
 "[Connection Handler]: Connection may be broken. Error: (*)": "[连接处理程序]:连接可能会断开.错误: (*)",
 "[Connection Handler]: Deactivated Discord Presence!": "[连接处理程序]:停用不和谐的存在!",
 "[Connection Handler]: Reactivated Discord Presence!": "[连接处理程序]:重新激活不和谐的存在!",
 "[Connection Handler]: Started Discord Presence!": "[连接处理程序]:开始不和谐!",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord! Error: (*)": "[连接处理程序]:无法连接到Discord!错误: (*)",
 "(*) [FFLAGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [FFLAGS] 要求权限..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Creating ClientSettings Folder.. (*)": "(*) [FFLAGS] 创建客户网络文件夹..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [FFLAGS] 结束Roblox Windows..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Merging Possible Configurations.. (*)": "(*) [FFLAGS] 合并可能的配置..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Saved FFlags! (*)": "(*) [FFLAGS] 保存了FFlags! (*)",
 "(*) [FFLAGS] Saving Configuration.. (*)": "(*) [FFLAGS] 保存配置..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 要求权限..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 结束Roblox Windows..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finalizing Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 最终确定树! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding Global Basic Settings.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到全球基本设置..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding root of file! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到文件的根! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Found Global Basic Settings File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到了全球基本设置文件! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Reading XML File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 读取xml文件! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Base! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 重新创建xml基础! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 重新创建xml树! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Successfully saved Global Basic Settings! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 成功保存了全球基本设置! (*)",
 "(*) [INSTALL] Awaiting Roblox to Close.. (*)": "(*) [INSTALL] 等待Roblox关闭..(*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 下载Roblox安装程序..(*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 下载Roblox Studio Installer..(*)",
 "(*) [INSTALL] Ending Roblox Instances.. (*)": "(*) [INSTALL] 结束Roblox实例..(*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel! (*)": "(*) [INSTALL] 获取当前版本和频道! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel.. (*)": "(*) [INSTALL] 获取当前版本和频道.(*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching current version and channel! (*)": "(*) [INSTALL] 获取当前版本和频道! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching latest version.. (*)": "(*) [INSTALL] 获取最新版本..(*)",
 "(*) [INSTALL] Getting latest version! (*)": "(*) [INSTALL] 获取最新版本! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安装了Roblox捆绑包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安装了Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been run successfully! (*)": "(*) [INSTALL] 安装程序已成功运行! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has failed.. (*)": "(*) [INSTALL] 安装程序失败了..(*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安装Roblox捆绑包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] 安装Roblox捆绑包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Studio Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] 安装Roblox Studio Bundle..(*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 卸下旧的Roblox捆绑包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Studio Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 删除旧的Roblox Studio捆绑包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Roblox is installed! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox已安装! (*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 运行Roblox安装程序..(*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 运行Roblox Studio Installer..(*)",
 "(*) [INSTALL] Waiting for existing installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 等待现有安装程序..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 清理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Creating Temporary Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 创建临时目录..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下载额外的内容纹理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Lua Scripts.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下载额外的Lua脚本..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下载Lua软件包..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Roblox Studio Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下载Roblox Studio软件包..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下载纹理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 提取Roblox Studio..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Icon Map.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 获取图标地图..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Studio Version! (*)": "(*) [MOD_GEN] 获取工作室版本! (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Additional Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成其他文件..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成图像集..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Mod Folder.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成Mod文件夹..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating User Selected Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成用户选择的文件..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Set Data.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 找到图像集数据..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 定位图像集..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 制作基本目录..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Successfully created mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] 成功创建了Mod! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 清理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Copying Mods to Testing! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 将Mod复制到测试! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下载额外的内容纹理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Latest! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下载最新的Lua软件包! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Version (*) (Channel: (*))! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下载版本(*)的Lua软件包(频道:(*))! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下载Lua软件包..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下载纹理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 提取Roblox Studio..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Fetching Icon Map! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 获取图标地图! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Generating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 生成图像集! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Set Data! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到图像集数据! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到图像集! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Modded Icons! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到改装图标! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 制作基本目录..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Starting Mod Updater! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 启动Mod Updater! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully finished Mod Update! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 成功完成Mod更新! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully updated mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 成功更新了Mod! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Updating info.json! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 更新info.json! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 位置状态..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除下载..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Logs.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除日志..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing OTA Patch Backups.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除ota补丁备份..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除位置ide状态..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除Roblox下载..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Studio App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除Roblox Studio App..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox User Data.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除Roblox用户数据..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universal App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除通用应用..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universe App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除Universe App..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing app.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 删除应用程序..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox Studio! (*)": "(*) [UNINSTALL] 成功卸载了Roblox Studio! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox! (*)": "(*) [UNINSTALL] 成功卸载了Roblox! (*)",
 "[close()]: Closed Discord Presence!": "[close()]:封闭的不和谐存在!",
 "[close()]: Unable to close to Discord! Error: (*)": "[close()]:无法接近不和谐!错误: (*)",
 "[generate_loop_key()]: Loop key is generated! Key: (*)": "[generate_loop_key()]:生成循环密钥!钥匙: (*)",
 "[set_debug_mode()]: Debug Mode is enabled!": "[set_debug_mode()]:启用了调试模式!",
 "Edited for OrangeBlox by EfazDev 🍊 / Originally Made By TheKliko 🍎": "由EfazDev🍊 /最初由thekliko🍎编辑",
 "Kliko Mod Tool 🍎 for OrangeBlox 🍊": "Kliko Mod工具🍎用于橙色蓝色",
 "Roblox Version Used: (*) (Channel: (*) 🍎)": "Roblox版本使用:(*)(频道:(*)🍎)",
 "THIS MOD IS NOT MADE BY THEKLIKO NOR WARRANTED BY HIM!": "这个Mod不是由thekliko制作的,也不是由他保证的!",
 "Continue to Roblox Studio": "继续去Roblox Studio",
 "Exit Bootstrap": "退出引导程序",
 "Exit Global Settings Menu": "退出全局设置菜单",
 "Exit Mod Script Settings": "退出Mod脚本设置",
 "Exit Selection": "退出选择",
 "Exit Settings": "退出设置",
 "Exit Storage Management": "退出存储管理",
 "FFlag Installer has finished!": "FFlag安装程序已经完成!",
 "Python has been updated!": "Python已更新!",
 "Done! Roblox(*) is ready!": "完毕! Roblox(*)已经准备好了!",
 "Downloading (*) from Roblox's server: (*)": "从Roblox的服务器下载(*):(*)",
 "Downloading Roblox (*) DMG from Roblox's servers..": "从Roblox的服务器下载Roblox(*)DMG..",
 "Ending Roblox (*) Instances..": "结束Roblox(*)实例..",
 "Roblox(*) failed to launch login!": "Roblox(*)未能启动登录!",
 "Roblox(*) window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox(*)窗口已关闭!关闭Bootstrap应用程序..",
 "Running Nuitka Rebuild for (*)..": "运行Nuitka重建(*)..",
 "Running Pyinstaller Rebuild for (*)..": "运行pyinstaller重建(*)..",
 "Running Roblox(*)Beta.exe using Command: (*)": "使用命令运行Roblox(*)beta.exe:(*)",
 "Running Roblox(*)Installer executable..": "运行Roblox(*)安装程序可执行文件..",
 "Something went wrong while trying to unzip Windows apps file: (*)": "试图解开Windows应用程序文件时出现了问题:(*)",
 "Successfully installed Roblox (*) to: (*) [Client: (*)]": "成功安装了Roblox(*)到:(*) [客户端:(*)]",
 "There was an error inside the (*) that has caused it to crash! Sorry!": "(*)内部有一个错误,导致它崩溃了!对不起!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox(*)!": "哦!需要重新安装.下载Roblox(*)的新副本!",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an http error.": "由于HTTP错误,无法下载Roblox(*)安装程序..",
 "Unable to download and install the Roblox (*).": "无法下载并安装Roblox(*)..",
 "Unable to download the Roblox (*).": "无法下载Roblox(*)..",
 "Unable to extract (*) due to an error!": "由于错误而无法提取(*)!",
 "Unable to unzip Roblox (*) installer due to an error.": "由于错误,无法解开Roblox(*)安装程序..",
 "User has closed the Roblox(*) window!": "用户已关闭Roblox(*)窗口!",
 "Cleared Localization Set!": "清除本地化集!",
 "Overwritten Studio Fonts!": "覆盖工作室字体!",
 "Clearing API Docs Localization to (*).json": "清除api文档本地化为(*)..",
 "Overwriting Studio Fonts to None..": "覆盖工作室字体无..",
 "> 2": "> 2",
 "> n": "> n",
 "> y": "> y",
 "Are you sure you want to use this flag? (y/n)": "您确定要使用此标志吗? (y/n)",
 "Disabled!": "禁用!",
 "Enabled!": "启用!",
 "For example in this case:": "例如,在这种情况下:",
 "Hit enter to continue and close this window.": "点击输入以继续并关闭此窗口..",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" or \"yes\" and hit enter!": "假设您想启用一个选项(在此处使用提示),只需键入\" y\"或\" yes\"并点击Enter!",
 "Let's start off with a quick input! ": "让我们从快速输入开始!",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it repeated with a \"Not quite\" if you gave an incorrect input or response. However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "干得好!哦,是的,在教程期间,如果您给出了不正确的输入或响应,它会以\"不完全\"重复.但是,它将在未来的提示中关闭窗口,例如主菜单中..",
 "Now, try for yourself!": "现在,为自己尝试!",
 "Selected Do push-ups!": "选择俯卧撑!",
 "The list contains a number that can be used to select which option to choose!": "该列表包含一个可用于选择哪个选项的数字!",
 "Uh oh! The bootstrap script failed! (Status Code: (*))": "哦! Bootstrap脚本失败了! (状态代码:(*))",
 "What option to choose? (y/n)": "选择什么选项? (y/n)",
 "[1] = Do jumping-jacks": "[1] =跳跃杰克",
 "[2] = Do push-ups": "[2] =俯卧撑",
 "[3] = Do all of the above": "[3] =做以上所有",
 "Current Language: (*)(*)[WARNING! All messages are translated from Google Translate and may provide incorrect or malformed information.]": "当前语言:(*)(*) [警告!所有消息均从google翻译中翻译,并可能提供错误或畸形的信息.]",
 "Select your bootstrap language:": "选择您的引导语言:",
 "Successfully set language to (*)! All future messages are now translated in this language.": "成功将语言设置为(*)!现在,所有未来的消息都用这种语言翻译..",
 "--- Step 7 ---": "--- 步骤7 ---",
 "Alright! Now, select the bootstrap language you want to use! (English is default, you can just continue)": "好吧!现在,选择您要使用的引导语言! (英语是默认的,您可以继续)",
 "[press enter to see more]": "[按enter查看更多]",
 "An error occurred!": "发生错误!",
 "Location Code: 0": "位置代码:0",
 "Location Code: 1": "位置代码:1",
 "Location Code: 2": "位置代码:2",
 "Location Code: 3": "位置代码:3",
 "Location Code: 4": "位置代码:4",
 "Location Code: 5": "位置代码:5",
 "Location Code: 6": "位置代码:6",
 "Location Code: 7": "位置代码:7",
 "Location Code: 8": "位置代码:8",
 "Location Code: 9": "位置代码:9",
 "Uh oh! A Python exception that causes the script to end has occurred!": "哦!导致脚本结束的Python例外已经发生了!",
 "Would you like to enable See More Awaiting on List Selections? (y/n)": "您想启用在列表选择中的更多等待吗? (y/n)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)(*)": "Bootstrap Run失败:(*)(*)",
 "Cleaning Error: (*)(*)": "清洁错误:(*)(*)",
 "Error Message: (*)(*)": "错误信息: (*)(*)",
 "Error ending app: (*)(*)": "错误结束应用程序:(*)(*)",
 "Error from Mod Script module: (*)(*)": "Mod脚本模块中的错误:(*)(*)",
 "Error transferring file: (*)(*)": "错误传输文件:(*)(*)",
 "Exception: (*)(*)": "例外: (*)(*)",
 "Menu configuration error: (*)(*)": "菜单配置错误:(*)(*)",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)(*)": "Pyobjc应用程序失败!错误: (*)(*)",
 "Python Exception: (*)(*)": "Python异常:(*)(*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)(*)": "出现了问题,Ping Control Center:(*)(*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)(*)": "Ping Windows通知中心出了问题:(*)(*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)(*)": "设置窗口标题的问题出了问题:(*)(*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)(*)": "设置url方案的问题出了问题:(*)(*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)(*)": "出现了一些问题,设置了快捷方式:(*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)(*)": "Ping ping the Mod脚本出了问题:(*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)(*)": "Ping ping the Mod脚本(*):(*)(*)出了问题..",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)(*)": "运行功能出现问题!错误: (*)(*)",
 "Something went wrong: (*)(*)": "出现问题:(*)(*)",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)(*)": "有一个错误检查Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)(*)": "清除Discord RPC的错误:(*)(*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)(*)": "有一个错误关闭Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an error loading loop! Error: (*)(*)": "有一个错误加载循环!错误: (*)(*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)(*)": "准备Roblox的错误:(*)(*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)(*)": "发送通知存在错误.错误: (*)(*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)(*)": "有一个错误更新Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)(*)": "有一个获得终端id的问题:(*)(*)",
 "There was an issue making a notification: (*)(*)": "发出通知的问题:(*)(*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)(*)": "发送您的Webhook消息存在问题.例外: (*)(*)",
 "UI update error: (*)(*)": "UI更新错误:(*)(*)",
 "Unable to activate window: (*)(*)": "无法激活窗口:(*)(*)",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)(*)": "无法获取朋友列表!例外: (*)(*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)(*)": "无法从url找到频道.例外: (*)(*)",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)(*)": "无法为客户安装快速标志!记录错误:(*)(*)",
 "Unable to show about menu: (*)(*)": "无法显示菜单:(*)(*)",
 "Unable to show validation menu: (*)(*)": "无法显示验证菜单:(*)(*)",
 "Unable to validate codesign: (*)(*)": "无法验证代码:(*)(*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)(*)": "目录的更新错误((*)):(*)(*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)(*)": "文件更新错误((*)):(*)(*)",
 "Update Error: (*)(*)": "更新错误:(*)(*)",
 "Updating Error: (*)(*)": "更新错误:(*)(*)",
 "Would you like to enable 429 Loops when the Roblox server gives a 429 (Too much request) response? (y/n)": "当Roblox服务器给出429(太多请求)响应时,您想启用429循环吗? (y/n)",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" and hit enter!": "假设您想启用一个选项(在此处使用提示),只需键入\" Y\"并点击Enter!",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" for you don't want this option!": "现在,让我们再试一次!但是,请输入\" n\",因为您不希望此选项!",
 "This can make you lose existing data on this bootstrap which could affect your experience.": "这可能会使您失去此引导程序上的现有数据,这可能会影响您的体验..",
 "This configuration contains less than 10 items. Are you REALLY sure that you want to sync with this file? (y/n)?": "此配置包含少于10个项目.您真的确定要与此文件同步吗? (y/n)?",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\"!": "让我们从快速输入开始!假设您想启用此选项(在此处使用提示),输入\" y\"!",
 "Installing package: (*) [(*)/100]": "安装软件包:(*) [(*)/100]",
 "Roblox Studio has not been installed!": "Roblox Studio尚未安装!",
 "Roblox has not been installed!": "Roblox尚未安装!",
 "There is an issue while trying to install Roblox Studio. Please try again by restarting this app!": "试图安装Roblox Studio时存在问题.请重新启动此应用程序,请重试!",
 "There is an issue while trying to install Roblox(*). Please try again by restarting this app!": "尝试安装Roblox(*)时存在问题.请重新启动此应用程序,请重试!",
 "There is an issue while trying to install Roblox. Please try again by restarting this app!": "尝试安装Roblox时存在问题.请重新启动此应用程序,请重试!",
 "Vanilla Roblox Studio has not been installed!": "香草Roblox Studio尚未安装!",
 "Vanilla Roblox has not been installed!": "香草Roblox尚未安装!",
 "Verifying from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "从Roblox的服务器验证:(*) [(*)/100]",
 "Downloading from: (*)": "从:(*)下载",
 "Published Game": "出版游戏",
 "Would you like to enable deleting localized Studio fonts? (y/n)": "您想启用删除本地化工作室字体吗? (y/n)",
 "Would you like to enable limiting Localized Studio Documentations to English (United States)? (Select your Roblox language to English (US) for this) (y/n)": "您是否想将局部工作室文档限制在英语(美国)? (为此选择您的Roblox语言对英语(我们))(y/n)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (1)! Error: (*)": "[连接处理程序]:无法连接到Discord(1)!错误: (*)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (2)! Error: (*)": "[连接处理程序]:无法连接到Discord(2)!错误: (*)",
 "8. macOS App was built using (*)pyinstaller 📦(*) and (*)clang 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.macOS应用是使用(*)pyinstaller📦(*)和(*)clang📦(*)构建的.您可以使用以下命令重新创建和部署!使用readme.md以获取更多信息..",
 "Join Server! 🚀": "加入服务器! 🚀",
 "Made by (*)": "由(*)制成",
 "Open Game Page 🌐": "打开游戏页面🌐",
 "Open Logged User Page 🌐": "打开登录的用户页面🌐",
 "Opened Studio as (*) (@(*))!": "打开的Studio为(*)(@(*))!",
 "Opened as Local File!": "作为本地文件打开!",
 "Playing @(*) as (*)!": "播放 @(*)为(*)!",
 "Roblox": "罗布乐思",
 "Roblox - Playing (*)": "Roblox-播放(*)",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox-播放 @(*) [Id:(*)]为(*)!",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)]!": "Roblox-播放 @(*) [Id:(*)]!",
 "Roblox Studio": "Roblox Studio",
 "Roblox Studio - Opened (*)": "Roblox Studio-开放(*)",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox Studio-打开 @(*) [Id:(*)]为(*)!",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)]!": "Roblox Studio-开放 @(*) [Id:(*)]!",
 "Fetching Friends! This may take a moment.": "取得朋友!这可能需要一点时间..",
 "There was an error on getting friends user info! Error: (*)": "获取朋友用户信息存在错误!错误: (*)",
 "There was an error on getting friends! Error: (*)": "结交朋友有一个错误!错误: (*)",
 "Betas could contain bugs that could break your Roblox installation!": "Beta可能包含可能破坏Roblox安装的错误!",
 "Would you like to enable OrangeBlox Beta? (y/n)": "您想启用OrangeBlox Beta吗? (y/n)",
 "Install was finished and installed!": "安装完成并安装!",
 "Install was not finished and an error might have occurred!": "安装尚未完成,并且可能发生了错误!",
 "--- Unknown file ---": "--- 未知文件 ---",
 "Install Information!": "安装信息!",
 "This will not bypass scans by your anti-virus software. It will only allow running by the operating system.": "这不会绕过您的反病毒软件扫描.它将仅允许操作系统运行..",
 "Unable to read OrangeBlox file due to the file handler not added.": "由于未添加文件处理程序,无法读取橙色文件..",
 "Made by (*)(*)": "由(*)(*)制作",
 "Warning! This may take way too long time due to Roblox ratelimits.": "警告!由于Roblox Ratelimits,这可能会花费太长时间..",
 "Warning! This could be falsified due to friend restrictions in view of other users!": "警告!鉴于其他用户,这可能会由于朋友的限制而伪造!",
 "Downloading ZIP File failed. Would you like to continue without updating? (y/n)": "下载zip文件失败.您想继续不更新吗? (y/n)",
 "Extracting ZIP File failed. Would you like to continue without updating? (y/n)": "提取zip文件失败.您想继续不更新吗? (y/n)",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an error. Code: (*)": "由于错误,无法下载Roblox(*)安装程序.代码: (*)",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an http error. Code: (*)": "由于HTTP错误,无法下载Roblox(*)安装程序.代码: (*)",
 "Unable to install Roblox due to a download error.": "由于下载错误,无法安装Roblox..",
 "Command: (*) Install.py -r -rp -rc": "命令:(*)Install.py -r -r -rp -rc",
 "Licenses are listed in (*) or included with your installation in: (*)": "许可在(*)中列出或安装中包含在以下位置:(*)",
 "Clearing Unneeded Files..": "清除不需要的文件..",
 "Checking Virtual Environments..": "检查虚拟环境..",
 "Failed to create virtual environment. Response Code: (*)": "无法创建虚拟环境.响应代码:(*)",
 "Found Virtual Environment!": "找到虚拟环境!",
 "Generated Virtual Environment!": "生成的虚拟环境!",
 "Would you like to use virtual environments for OrangeBlox? (y/n)": "您想将虚拟环境用于OrangeBlox吗? (y/n)",
 "Would you like to use Python Virtual Environments for OrangeBlox? (y/n)": "您想将python虚拟环境用于OrangeBlox吗? (y/n)",
 "--- Disable VC Beta Badge ---": "--- 禁用VC Beta徽章 ---",
 "--- Disable Wi-Fi Disconnect ---": "--- 禁用Wi-Fi断开连接 ---",
 "--- Limit Animations Playing ---": "--- 限制动画播放 ---",
 "--- Reduce FPS #1 ---": "--- 减少FPS＃1 ---",
 "--- Reduce FPS #2 ---": "--- 减少FPS＃2 ---",
 "--- Reduce Ping ---": "--- 减少ping ---",
 "--- Stutter Animations Fix ---": "--- 切口动画修复 ---",
 "Would you like to disable disconnecting from servers when wifi is changed on the client? (y/n)": "当客户端更改WiFi时,您是否想禁用与服务器断开连接? (y/n)",
 "Would you like to disable the VC beta badge on the client? (y/n)": "您想在客户上禁用VC Beta徽章吗? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing FPS using pack 1? (y/n)": "您想使用Pack 1启用减少FPS吗? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing FPS using pack 2 (comfort mode)? (y/n)": "您想使用Pack 2(舒适模式)启用减少FPS吗? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing ping flags? (y/n)": "您想启用减少ping标志吗? (y/n)",
 "Would you like to set a number of Animations that can be played in-game on the client? (y/n)": "您想设置可以在客户端游戏中播放的许多动画吗? (y/n)",
 "--- Rename Connections to Friends ---": "--- 重命名与朋友的联系 ---",
 "Would you like to enable renaming Connections back to Friends on the client? (y/n)": "您想启用与客户上的朋友重命名的联系吗? (y/n)",
 "Input the number of animations you would like to limit:": "输入您要限制的动画数量:",
 "Building Python Cache..": "建筑Python Cache..",
 "Would you like to build Python cache on app start? (y/n)": "您想在应用程序启动时构建Python Cache吗? (y/n)",
 "Successfully built Python cache!": "成功构建了Python Cache!",
 "Unable to build python cache. Return code: (*)": "无法构建Python缓存.返回代码:(*)",
 "For macOS users, admin permission is needed in order to install.": "对于macOS用户,为了安装需要管理权..",
 "Hello! In order to use Roblox Fast Flags Installer, you'll need to install Python 3.11 or higher in order to continue. ": "你好!为了使用Roblox Fast Flags安装程序,您需要安装Python 3.11或更高版本才能继续..",
 "PyKits is not normally made for versions less than 3.11.0.": "Pykits通常不是针对小于3.11.0的版本制作的..",
 "Python may take a moment to install! Please wait!": "Python可能需要花一点时间安装!请稍等!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "Roblox Fast Flags安装程序仅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高版本.请更新您的操作系统以继续!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "Roblox Fast Flags安装程序仅支持macOS 10.13或更高的macOS.请更新您的操作系统以继续!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for macOS and Windows.": "Roblox快速标志安装程序仅支持macOS和Windows..",
 "Silently installing Python packages..": "默默安装Python软件包..",
 "Silently installing Python packages.. Admin permissions may be requested.": "默默安装Python软件包.可以要求管理权限..",
 "Successfully installed Python package: (*)": "成功安装了Python软件包:(*)",
 "Would you like to enable slient Python installs instead of a prompt for python updates? (y/n)": "您想启用Slient Python安装而不是提示Python更新吗? (y/n)",
 "Organizing Mod Folders..": "组织Mod文件夹..",
 "Allow detecting when you join a team create server": "加入团队创建服务器时允许检测",
 "Roblox Game Saved!": "Roblox游戏保存了!",
 "Roblox Game has been successfully saved to Roblox!": "Roblox游戏已成功保存到Roblox!",
 "Saved Game": "保存的游戏",
 "When you save a game from Roblox Studio, your webhook gets pinged with game information such as Server Location and Editing Link.": "当您从Roblox Studio中保存游戏时,您的Webhook会带有游戏信息,例如服务器位置和编辑链接..",
 "[(*)/(*)] Saving Game Information (y/n)": "[(*)/(*)]保存游戏信息(y/n)",
 "(*) python modules are now available to be updated! Install the update by opening the main menu, checking for Python Module updates and then install!": "(*)Python模块现在可以更新!通过打开主菜单来安装更新,检查Python模块更新,然后安装!",
 "--- Update Python Modules ---": "--- 更新Python模块 ---",
 "No Python module updates are available right now!": "现在没有Python模块更新!",
 "Please wait while the modules are being updated!": "请等待模块更新时!",
 "Python Module Updates Available!": "Python模块更新可用!",
 "Python Modules has been updated!": "Python模块已更新!",
 "Successfully updated all Python modules!": "成功更新了所有Python模块!",
 "The following modules are available to be updated!": "以下模块可更新!",
 "There was an issue trying to fetch for module updates!": "试图获取模块更新存在一个问题!",
 "Unable to update all Python modules.": "无法更新所有Python模块..",
 "Update Python Modules (*)[+(*)](*)": "更新Python模块(*) [+(*)] (*)",
 "Would you like to disable Python Module Update Checks? (y/n)": "您想禁用Python模块更新检查吗? (y/n)",
 "Would you like to install the updates to them now?": "您想立即将更新安装到它们吗?",
 "No updates for Python Modules were available!": "没有有关Python模块的更新!",
 "Python Module updating was canceled!": "Python模块更新被取消!",
 "⚠️ For information about this update, use this link: https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases": "⚠️有关此更新的信息,请使用此链接:https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases",
 "Installing Certificates..": "安装证书..",
 "Successfully installed EfazDev Code-signing Certificates!": "成功安装了EfazDev代码签名证书!",
 "Unable to install certificates!": "无法安装证书!",
 "Would you like to install Efaz's Security CA Certificate (EfazDev ECC Security CA)? (This may validate security) (y/n)": "您想安装EFAZ的安全CA证书(EfazDev ECC安全性CA)吗? (这可能会验证安全)(y/n)",
 "This is apart of code-signing and may affect security.": "这是代码签名的一部分,可能会影响安全性..",
 "Would you enable installing the latest version of EfazDev ECC Security CA?": "您会启用安装最新版本的EfazDev ECC安全性CA吗?",
 "Would you like to enable installing the latest version of EfazDev ECC Security CA? (y/n)": "您想启用安装最新版本的EfazDev ECC安全性CA吗? (y/n)",
 "Removing OrangeBlox Data..": "删除OrangeBlox数据..",
 "Please select the Provided Mod Configuration to use.": "请选择提供的Mod配置..",
 "[(*)] - (*)(*)": "[(*)]  - (*)(*)",
 "[3] = Use Provided Configuration": "[3] =使用提供的配置",
 "1. Made by (*)": "1.由(*)制造",
 "2. Old Player Sounds and Cursors were sourced from (*)": "2.旧播放器的声音和光标来自(*)",
 "3. Avatar Editor Maps were from (*) slightly edited to be usable for the current version of Roblox (as of the time of writing this)": "3.头像编辑器地图来自(*)略微编辑,可用于当前版本的Roblox(截至撰写本文时)",
 "4. The Kliko's Mod Tool Mod Script was edited and made from (*)": "4.编辑了Kliko的Mod Mod Mod脚本,并根据(*)制成",
 "6. The logo of OrangeBlox was made thanks of (*). Thanks :)": "6.橙色的徽标得到了(*)的感谢.谢谢:)",
 "7. Server Locations was made thanks to (*) as it wouldn't be possible to convert ip addresses without them!": "7.要感谢(*)服务器位置,因为没有它们就无法转换ip地址!",
 "8. Windows App was built using (*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.使用(*)构建Windows应用程序.您可以使用以下命令重新创建和部署!使用readme.md以获取更多信息..",
 "8. macOS App was built using (*) and (*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.macOS应用是使用(*)和(*)构建的.您可以使用以下命令重新创建和部署!使用readme.md以获取更多信息..",
 "Check for Updates [(*)(*)]": "检查更新[(*)(*)]",
 "Color Key: (*) (*) (*) (*) (*)": "颜色键:(*)(*)(*)(*)(*)(*)",
 "New Updates Available! [v(*) => v(*)] [(*)(*)]": "可用的新更新! [v(*)=> v(*)] [(*)(*)]",
 "Update Python (*)": "更新Python(*)",
 "Update Python Modules (*)": "更新Python模块(*)",
 "[Caution]": "[警告]",
 "[Dangerous]": "[危险的]",
 "[Extreme]": "[极端]",
 "[Normal]": "[普通的]",
 "[Warning]": "[警告]",
 "Disable a mod on your behalf.": "代表您禁用Mod..",
 "Enable a mod on your behalf.": "代表您启用Mod..",
 "Get if a mod is enabled or not.": "获取是否启用了Mod..",
 "[(*)] - (*)(*)(*)": "[(*)]  - (*)(*)(*)",
 "This FFlag was from the LatteFlags GitHub! (https://github.com/espresso-soft/latteflags)": "这个FFlag来自LaTteflags github! (https://github.com/espresso-soft/latteflags)",
 "Skipping Preparation because you're connecting instead of launching a new window!": "跳过准备工作是因为您要连接而不是启动新窗口!",
 "Go to Roblox! 🌐": "去罗布洛克斯! 🌐",
 "Connection may be broken. Error: (*)": "连接可能会断开.错误: (*)",
 "Deactivated Discord Presence!": "停用不和谐的存在!",
 "Reactivated Discord Presence!": "重新激活不和谐的存在!",
 "Started Discord Presence!": "开始不和谐!",
 "Unable to connect to Discord (1)! Error: (*)": "无法连接到Discord(1)!错误: (*)",
 "Unable to connect to Discord (2)! Error: (*)": "无法连接到Discord(2)!错误: (*)",
 "Would you like to enable Idling Roblox RPC? (y/n)": "您想启用空闲的Roblox RPC吗? (y/n)",
 "(*) Python module(*) are now available to be updated! Install the update by opening the main menu, checking for Python Module updates and then install!": "(*)Python模块(*)现在可以更新!通过打开主菜单来安装更新,检查Python模块更新,然后安装!",
 "Unable to create shortcuts: (*)": "无法创建快捷方式:(*)",
 "Unable to overwrite API Documentation and Studio Fonts. Recorded Error: (*)(*)": "无法覆盖api文档和工作室字体.记录错误:(*)(*)",
 "Now for some configurations!": "现在可以进行一些配置!",
 "Select the types of ui to color! (y/n)": "选择为颜色的ui类型! (y/n)",
 "Then, when you're done, type \"exit\"!": "然后,完成后,输入\"退出\"!",
 "Something went wrong modifying Info.plist of Roblox client: (*)(*)": "有问题修改信息..",
 "Something went wrong setting up registry: (*)(*)": "设置注册表的问题出了问题:(*)(*)",
 "Unable to apply mod files of (*). Recorded Error: (*)(*)": "无法应用(*)的Mod文件.记录错误:(*)(*)",
 "Unable to make changes to the dock: (*)(*)": "无法更改码头:(*)(*)",
 "Unable to update installer apps! Recorded Error: (*)(*)": "无法更新安装程序应用程序!记录错误:(*)(*)",
 "Get the current displayed name of itself.": "获取当前显示的名称..",
 "Get the current mod script id of itself.": "获取当前的Mod脚本ID..",
 "Get the current version of itself.": "获取本身的当前版本..",
 "Location Code: 10": "位置代码:10",
 "This is disabled just in case for permission.": "这是禁用的,以防万一..",
 "Warning! This option will use your Roblox Security Cookie for Authentication with Roblox!": "警告!此选项将使用Roblox使用Roblox Security Cookie进行身份验证!",
 "Would you like to enable Roblox User Channel Checking Usage? (y/n)": "您想启用Roblox用户频道检查使用情况吗? (y/n)",
 "This is used for authentication with Roblox APIs such as Beta Programs.": "这用于使用Roblox API(例如Beta程序)进行身份验证..",
 "Warning! This option will look for cookies automatically in your Roblox Data and may bring security issues.": "警告!此选项将在您的Roblox数据中自动寻找Cookie,并可能带来安全问题..",
 "Would you like to enable Roblox Security Cookie Usage? (y/n)": "您想启用Roblox安全cookie使用情况吗? (y/n)",
 "--- OrangeBot Setup ---": "--- Orangebot设置 ---",
 "-----------------------": "--------------------------------",
 "Are you sure you want to reset this Mod Script's Configurations? This may cause damage to the scripts if run. (y/n)": "您确定要重置此Mod脚本的配置吗?如果运行,这可能会损坏脚本. (y/n)",
 "Debug Mode: (*)": "调试模式:(*)",
 "Discord API Version: (*)": "Discord API版本:(*)",
 "Exit Option": "退出选项",
 "Hello! It seems like it's your first time with setting up OrangeBot!": "你好!似乎这是您第一次设置Orangebot!",
 "If you want to reset this setup, please reset the configuration in Mod Script Settings.": "如果要重置此设置,请在Mod脚本设置中重置配置..",
 "OrangeAPI Version: (*)": "OrangeAPI版本:(*)",
 "Reset One Mod Script Configuration": "重置一个Mod脚本配置",
 "Select the mod script you want to reset!": "选择要重置的Mod脚本!",
 "Successfully cleared (*)'s Mod Script Configurations!": "成功清除(*)的Mod脚本配置!",
 "Successfully set Discord Bot Token in settings!": "在设置中成功设置了Discord Bot令牌!",
 "And, for multiple users, separate by ONLY one comma between each id. (No spaces!!)": "而且,对于多个用户,每个id之间仅分开一个逗号. (没有空间!!)",
 "Called Discord API to sync all commands to servers!": "称为Discord API将所有命令同步到服务器!",
 "Called!": "叫!",
 "Connected": "连接",
 "Create an app lock to use between mod script instances": "创建一个应用程序锁以在Mod脚本实例之间使用",
 "Current Game Information!": "当前的游戏信息!",
 "End the Roblox Instance": "结束Roblox实例",
 "End the opposite of Roblox Instance (like Roblox Studio if running Roblox Player)": "结束Roblox实例的对面(例如Roblox Studio,如果运行Roblox Player)",
 "Error launching discord bot. Error: (*)": "错误启动Discord Bot.错误: (*)",
 "Error while loading status text! Error: (*)": "加载状态文本时错误!错误: (*)",
 "Failed": "失败的",
 "Get game information from internal OrangeBlox": "从内部橙色获得游戏信息",
 "Get game user information from OrangeBlox": "从OrangeBlox获取游戏用户信息",
 "Get if you connected to a Roblox game": "如果您连接到Roblox游戏",
 "Get the current Roblox PID connected": "获取当前连接的Roblox PID",
 "Get the special logo mod image URL": "获取特殊徽标Mod图像URL",
 "Instance PID": "实例pid",
 "Joined Game": "加入游戏",
 "Let's now add what users to trust!": "现在,让我们添加用户信任的内容!",
 "Logged In User": "登录用户",
 "Please enable developer mode in your Discord Client and right click on the user to get a user id!": "请在您的Discord客户端中启用开发人员模式,然后右键单击用户获取用户ID!",
 "Roblox Version": "Roblox版本",
 "Something went wrong! Exception: (*)": "出了问题!例外: (*)",
 "Studio": "工作室",
 "Success!": "成功!",
 "Successfully ended Roblox!": "成功结束了罗布洛克斯!",
 "Successfully saved tree to Discord API! It may take a moment to progress to all users!": "成功地将树保存到Discord API!向所有用户进步可能需要一点时间!",
 "Successfully screenshotted screen!": "成功屏幕截图屏幕!",
 "System is ready!": "系统已经准备好了!",
 "Tree failed to be saved by the Discord API. (*)": "树未能由Discord API保存. (*)",
 "Unable to find current Roblox instance!": "无法找到当前的Roblox实例!",
 "You are currently disconnected!": "您目前已断开连接!",
 "You are currently inside of a game!": "您目前在游戏中!",
 "You do not have access to this command!": "您无法访问此命令!",
 "Discord Proxy ended with fail! Return code: (*)": "Discord代理以失败告终!返回代码:(*)",
 "Discord Proxy ended with success!": "不和谐代理以成功结束!",
 "Starting discord.py proxy!": "启动Discord.py代理!",
 "Successfully called task for screenshotting your screen! Please wait a moment!": "成功地称为屏幕截图的任务!请等待片刻!",
 "Successfully focused Roblox!": "成功专注的Roblox!",
 "Successfully moved and resized Roblox Window!": "成功移动并调整了Roblox窗口!",
 "Successfully called task for getting game information! Please wait a moment!": "成功地称为获取游戏信息的任务!请等待片刻!",
 "1. Alright, so, start with going to your browser!": "1.好吧,所以,从浏览器开始!",
 "Input tutorial mode:": "输入教程模式:",
 "Please input the Discord User IDs to trust:": "请输入Discord用户ID以信任:",
 "Please input your Discord Bot Token below (https://discord.com/developers/applications):": "请在下面输入您的Discord Bot Token(https://discord.com/developers/applications):",
 "Please select the tutorial mode you would like to use!": "请选择您要使用的教程模式!",
 "This can be any browser such as Google Chrome, Firefox or Microsoft Edge.": "这可以是任何浏览器,例如Google Chrome,Firefox或Microsoft Edge..",
 "[1] = Starters": "[1] =起动器",
 "[2] = Advanced (Skip)": "[2] =高级(跳过)",
 "Due to some updates by Roblox, a lot of the flags that are used below will no longer work because Roblox decided to do a whitelist on the flags you can use.(*)If you want to, you can still select them below just in case they're allowed back by Roblox.": "由于Roblox的一些更新,下面使用的许多标志将不再起作用,因为Roblox决定在可以使用的标志上做白名单.(*)如果您愿意,您仍然可以在下面选择它们,以防万一Roblox允许它们退回..",
 "October 5th, 2025 - v2.4.5": "2025年10月5日-v2.4.5",
 "Failed to bootstrap pip (download get-pip.py failed).": "无法引导 pip(下载 get-pip.py 失败)..",
 "Installing PIP..": "正在安装画中画..",
 "Successfully installed PIP with embedded Python!": "成功安装带有嵌入式Python的PIP!",
 "Successfully installed Python (*) into (Path: (*))!": "已成功将 Python (*)安装到(路径:(*))!",
 "Unable to download Python installer. Attempting download on Python embed package..": "无法下载 Python 安装程序.正在尝试下载 Python 嵌入包..",
 "Unable to install PIP with Python Package. Return Code: (*)": "无法使用 Python 包安装 PIP.返回代码:(*)",
 "Unzipping Python (*) package..": "解压 Python (*)包..",
 "Adding to user path..": "添加到用户路径..",
 "Downloading Python package..": "正在下载Python包..",
 "Failed to find latest Python Installer Manager version.": "无法找到最新的 Python 安装程序管理器版本..",
 "Registering file extensions..": "正在注册文件扩展名..",
 "Setting up python modules..": "设置 python 模块..",
 "Successfully installed PIP with Python!": "使用Python成功安装PIP!",
 "Successfully installed Python (*) into path: (*)": "已成功将 Python (*)安装到路径:(*)",
 "The path \"(*)\" was already on the PATH environment variable!": "路径\"(*)\"已在 PATH 环境变量中!",
 "Unable to load pypresence v2.5.0+ features. Exception: (*)": "无法加载 pypresence v2.5.0+功能.例外: (*)",
 "Would you like to enable showing Editing Studio Game Name in Status Bar? (y/n)": "您想要在状态栏中显示编辑工作室游戏名称吗? (是/否)",
 "Would you like to enable showing playing game name in Status Bar? (y/n)": "您想在状态栏中显示正在玩的游戏名称吗? (是/否)",
 "This option requires pypresence v4.5.2+ to be installed": "此选项需要安装 pypresence v4.5.2+"
}